其實女人好能醒

就係知你地啲男人成日懶醒扮勁 平時又係到自信爆棚做埋哂啲柒嘢 女人唔想踢爆你留返少少dignity俾你驚你自卑唔開心
你知唔知女人忍得幾辛苦唔笑鳩你班男人

sis你真係好勇敢

有講錯？

醒又點

k

屌你條臭雞又上連登開po sun我啲衰嘢！！？

無 笑鳩男人姐

請問你係邊條仔..?

做寄生蟲方面好醒

但真係解決人類問題﹖就戇鳩到震了。

一個乜都唔試既人其實有資格串一個試左但失敗既人﹖
女人連冒險精神都無，繼續企道德高地
之後寄生於冒險成功既男人喇

以住係係
現代係咁
永遠都只可以係咁。

屌你大男人到震

d 女人好撚古惑架

平時人地夠廢事笑鳩你地d sixty eight 升球大墊啦🙊

大男人﹖

你試下唔好用電力，水，建築，一切由男人建立既文明，
睇下你生存到幾多日﹖

咁你成功咗未

試下唔好搵女人生仔？睇下有冇呢啲「男人建立既文明」

醒極咪又係女人被情緒控制大腦既生物

所以我咪要靠其他男人…

係女人以為自己可以係獨立新時代女性

下……最低階定義為生命既低層低能。
女人就係咁﹖

不如你倒轉諗，女人如果無得生仔。
連生仔男人都唔駛靠女人，
女人會唔會神早被滅晒
重有得你響度寄生﹖

sis成日笑我

其實我知
所以我好內斂

錯!
向美國，女工程師表現一樣勇猛

....?

我啲細胞每日每分鐘都做緊既「分裂」就已經係女人既「生仔」
蟻又做緊
猩猩又做緊
…

有乜特別﹖
人類男性建立既文明就只係人類男性做到。
女人生仔﹖
所以叫做生命既「物體」都做到
變型蟲都做到

女人就係咁低層次﹖

有醒有蠢啦其實
唔通俾人中出即飛又係故意？

咁你同女人無分別 一樣靠緊其他男人

試下唔搵女人生仔﹖

如果有人做子宮，人類女性會絕跡於宇宙。

最原始既社會，即係一開始天地初開係母系社會，冇你老母，得你老豆射精出黎，你只可能做一粒係紙巾入面就死既精子。請飲水思源

但我好感謝其他男人。

無屈其他男人係「壓迫緊我」
但其實，係我寄生緊佢地。

女人﹖完全唔一樣。響度扮受害者扮著數。

無男人射精你夠係一堆血。

就算生左出黎都會因為無人有能力保護而死。

你先要飲水思源。

性方面兩性平面缺一不可
文明方面就男貢獻女寄生。

唔好以為兩性一樣。

D女人好撚古惑架

你上一個留言想要既冒險精神

？
點解一定要飲水思源
宜家有孤兒院
大不了俾人遺棄死左佢
你前設係父母必然照顧子女
同埋一定係男人照顧曬家庭
醒啦宜家2020啦

收皮啦 我？個撚個女定男都係精子啦一開始😹一堆血？你on lun 9

你自己諗下無分化出兩性既動物係點你咪知得「媽媽」既生物會唔會有文明。會唔會有智慧。

得「媽媽」單性既生命體就係得幾分鐘幾日生命既微生物。

進化出男人依個性別。個世界先變得多資多彩。

女人永遠都係咁戇鳩。
一百萬個女人係寄生蟲。
一個獨例就以為駁左。

進乜撚野化姐，一開始我以為係啊當黎先，之後夏娃黎左先多姿多彩

所以咪話你地女人寄生蟲。無特別
你認係寄生蟲就好。

無女人卵子你夠係一堆精。

就算生左出黎都會因為無人有能力保護而死。

你先要飲水思源。

性方面兩性平面缺一不可
文明方面就2020。

唔好以為兩性差好遠。

好嘔心

得你老豆射精出黎，你只可能做一粒係紙巾入面就死既精子

跟你炸

男人永遠on99男人老狗同我係呢到吵8婆野。
有排你search ah 屌你老母臭閪

收皮喇啲垃圾迷信野就。

一開始啊當﹖
咁單細胞生物係咩黎呀﹖
單性繁殖又係咩黎呀﹖

宗教迷信死開喇

慢慢學我啦 有排你學

哦
多姿多采呀
字都打撚錯，男人真係好叻呀

文明方面2020﹖講乜春。
返屋企食屎喇。

你活在歷史上男人建立既溫室呀。
之後你響溫室之內扭計先有資格扮下有貢獻炸
去返荒廢住，你屎你都無得食呀

文明5050
笑撚死人。

單細胞生物係男定女？😹😹😹😹生物撚死撚開啦，個撚個都中三後選科生物咩。起碼耶撚都貼地少少啊

男人最撚醒
特登做戇鳩嘢俾女人睇
等女人以為自己好撚醒

文字都係男人發明。當然叻

醒嘅女人要識扮蠢

就係知你地啲女人成日懶醒扮勁 平時又係到自信爆棚做埋哂啲柒嘢 男人唔想踢爆你留返少少dignity俾你驚你自卑唔開心
你知唔知男人忍得幾辛苦唔笑鳩你班女人

你就講屎啊
時代要進步就自然會捨棄舊有嘅生活模式
宜家不論男女都係自給自足㗎
唔好同我講以前點點點成個廢佬回想光輝歲月咁
我淨係知到宜家

宜家
宜家啊 宜家男女都可以自給自足啊

即係自認垃圾囉，基本科學常識都無。

唔同意

你個標題引晒啲痴線佬入嚟

你有意見可以出聲
係咪華人先咁興永遠收埋有野唔講到爆個下又話人地唔諗人
有咩咪攞出黎講 有咩所謂 但應該係返到屋企/兩個人相處個陣講 而唔係大眾廣眾下眾目睽睽之下爆大獲咁講

樓上：

女人永遠都係咁戇鳩。
一百萬個女人係寄生蟲。
兩個獨例就以為駁左。

真

一個姐

正常人不分男女
都應該有少少科學常識
戇鳩又要衝出嚟

男人on9到連獨例都冇sosad

自你老母。

你既「自給自足」等於話你唔駛農夫有飯食
咁駛弱智

眼前睇唔到等於「自給自足」
唔怪得女人話自己「唔駛男人」

屌你無男人你死撚左九世喇
有屋你住﹖有水你飲﹖有飯你死﹖

ching勿認真拗唔贏㗎

你係咪on9
蔡英文宜家支持率70%
有林鄭係咪就代表女人唔可以當權啊
你地d咩logic嚟

好嘔心
父權能

屌 我問係男定女姐 答下啦唔係答唔撚到 講第二樣野啊？

係男人發明 但唔關你事

條痴線佬開親都仇女post痴撚線 睇下醫生啦毒撚

屌你 我問你單細胞生物男定女啊

聽講好似有人講過
話如果男人唔係性取向係女人（想同女人做愛）既話
其實男人係偏向同返男人一齊
嗱非說女人不是呀嗱 咪呀你地 知你地籠野架

各施其職姐。 依家呢個社會黎講 男女係應該平等。 古時就話女人無左男人唔得姐。依家文明社會最緊要搵到錢。女人搵錢方法大把啦。不過九成都係建基於男人咁解。
姐係好似賺女人錢最易呢句說話咁。女人d錢邊度黎。首先咪又係男人搵錢比左個女人個女人先有得出去洗。有需求就有供求。變變下就成個產業出左黎囉。

真 之前有個男仔朋友有矮又柒 米六都無 但又鬼咁有自信 成日批評其他女仔個樣 我心諗你照下鏡先

其實係聽過有人過男人如果唔係鍾意同異性做愛 其實男人係偏向同返男人一齊

幫我拖啊太多痴線佬覆唔切

上連登，勿認真

你唔扮蠢就會同上面班痴線佬日嘈夜嘈

一個已經夠好撚癲

女人唔可以做農夫？
女人唔可以做裝修 做水電工 做苦力？
你講嘅係食物來源
我講嘅係生活喺香港 食物唔洗自己種 supermarket有得買
住自己可以獨立生活
憑咩一定要依靠男人而活
無左男人會死？
唔會
軍人美國都有女人當兵啦
好多野其實都係有個相對平衡會更理想

我唔係講絕對平權男女
但至少要互相尊重
你絕對連尊重都做唔到囉

唔太想理佢 癲佬嚟

有冇諗過係古代嘅女人不嬲生存係父權社會
有啲女人甚至連書都冇得讀，咁可以培育到啲咩人才出嚟

男女都係啦
暗瘡肥婆咪又係串人樣衰

死都唔認
你都on9
你唔好侮辱人類啦

其實有時我唔明一樣野 男女平等無問題
但點解女人咁想要男女睇齊
有無諗過地球上男同女本身就係有自己應該做啲乜既身份？
放大啲講 望下個大自然 人類真係最唔自然既生物黎
嗱唔係話大男人嗱女人咩個啲呀咩 咪呀你地

點解？因為你覺得咁樣好無尊嚴？

點都講唔贏架喎，佢活在自己嘅世界

女人有無得讀書啊以前
d女子無才便是德嘅柒頭思想限制女人咋
講到女人無思想無能力無邏輯無左男人會即刻死咁
我真係覺得香港2020仲有呢類人好可悲

我覺得分2方面既
男仔 運算 邏輯 循序式思式 強d
女仔既心思細密 為大局著想既智慧 又係男仔有時比唔到

利申 試過同事全男班/全女班 體會到既

單細胞生物問男定女
咪就係衝緊出嚟囉
人妖係男定女

雖然我好憎職場啲臭閪
但兄台你最好搵搵精神科

咁你點解要性別定型女人先？有咩證據證明女人係要靠人？根本女人好多都有本事但唔會衝出嚟踩低男人
但偏偏男人好鐘意踩低女人

咁你咪去荒野自己起返個「母權」囉
依家都得架，去第三世界，女人「發展所長」
明明係寄生蟲又扮受害者。

唔係書都無得讀
係女人自己無貢獻知識出黎，想男人共產知識比女人
古代男人拒絕。

好撚心喇。
你啲「父權」理論完全係現代女權老作出黎

終於有正常人..

認真有無諗過個地球上所有生物再分男女性其實各自有該做既身份
做唔做得好一回事

你開左個咩post
咁癲

咁咪好似你咁囉人妖

人妖通常係男扮女(至少泰國係啦
咁單細胞生物係男定女
好奇想知

我都有friend係咁
又毒又無女性朋友 成日活喺自己世界
成日覺得全世界女人都係雞
又覺得男人好偉大乜乜乜
勁恐怖

女人既思想係最易操控 不過現今社會 能夠操控女人思想既男人都屬於social status 高既男人

膠post變認真post 痴撚線

支持

所以我覺得男女平等唔係問題 但你永遠唔能夠「睇齊」
根本男同女係地球上應該係各施其職 而唔係要大家做一樣既野

唔識用不推文咪又係戇鳩
不分男女
P牌除外

我係男人都唔想幫佢

曲緊唔好意思

佢哋* 呢堆毒撚溝唔到女，從而產生對女性，例如自己老母既憎恨

我唔係話睇齊
但係權利係應該平等 而捨去性別歧視
性別歧視左成2000年嘅歷史
宜家先開始相對平權左100年都無
所以有好長路

曲㗎

自2002年以來，已有近16萬名美國女兵被先後派遣到阿富汗和伊拉克戰場，這一數字是海灣戰爭時的4倍。“在美國歷史上，女兵在戰爭中的傷亡第一次成為正常現象”，這使美國人對“女兵只能從事後勤工作”的傳統觀念慢慢發生了轉 變。

我發覺香港都好多女仔160都無。 都好醜樣
但識得打扮。 叫姿整d見得下人。

幾好睇吖

現代女權主義害死人。將一套仇男理論殖入所有女人。
明明係男人保護女人，女權主義者屈到係男人壓迫女人。
佢地根本唔係想「睇齊」而係想要上層男人既權力，利益。
但又唔會睇到下層男人既貢獻同犠牲
佢地係唔想同下層男人「睇齊」的

叫佢地當兵﹖NO
叫佢地掃街﹖NO
叫佢地手查做貨車司機﹖NO
叫佢地做地盤建築工人﹖NO
叫佢地做媒磺﹖NO

佢地只想分享男人千百年來既文明成果，坐冷氣房扮工收高工資。

咦痴線佬請入座

笑撚死人。

精密科學
政治家

女人都係做成屎咁

無論男定女，只要係手足我都一樣著緊
光復香港，時代革命。
香港獨立，唯一出路

我又唔覺得係特別定型女人
如果話定型女人 其實同時應該都係定型緊男人
到底男人係咪就一家要出外打工搵錢返屋企養妻活兒呢
定係可以掉轉呢 當然經過世界轉變 咁多年 今時今日女強人多的是 但唔講香港社會環境 如果掉轉女人出外打工搵錢養家男人係屋企打理家頭細務？
我既意思係 每個人係社會上都有佢自己既岡位 咁放返大一啲 男同女係地球上都有佢地各自應做/要做既岡位
有啲1999見諒

你個fd 係連登仔

因為扮蠢同醒無直接/必然嘅因果關係
同埋將女人套落去會變左好似
女人要扮蠢 男人唔洗扮蠢咁
當然佢無咁講
但我唔同意嘅地方係
不論男女都唔代表扮蠢=醒
好多野有唔同情況係咪樣樣野都要扮蠢？

好似打場波咁 各有各嘅位置
冇話邊個係寄生蟲嘅

利申未出嚟社會做嘢

55睇你俾人屌屎忽

無錯 配合發揮大家長處先可以令件事更完美
公司而家全女 我覺得相處仲開心過同男 非gay

戇鳩。
本身定義「女性」就係體內繁殖下一代果個性別

開膠post但點知變超認真開哂超speeds 討論

下，講事實就要搵精神科。

你可以完全否定生物進化同人類歷史

海馬表示

嗱呢啲我覺得係心理係有問係過哂火既

你係女人就話姐，你logic 係咪有撚問題，你老母生到你咁撚樣，難怪你唔中意女人啦

你岩。有塊西大晒 呢個價值唔係講笑。

點解唔識不推文係on9啊
連登唔容許有抗爭以外嘅理性討論？
開膠po比人屌
理性討論比人你屌on9
？

反正我無打算同女人討論，我見到女人就會BLOCK。反正佢地無客觀睇事物既能力。

邊撚個話淨係得男性建立文明架
再讀多兩年history先

btw如果無女人支持你地建立嘅父系社會咁你覺得你地以前套文明制度行唔行到落去？

清你都癲得幾混沌

每個人都有權利去爭取自己想要嘅野架啦
而且邊個話其實男女本身就有自己嘅身份?
點解唔係去睇返個個本身嘅條件同特質去俾佢自由發揮? 就算你係男人，但你細心過女性，唔通我又歧視你做啲好「女性特質」嘅工作咩

講返，個情況同啲中國人覺得香港人唔應該爭取民主自由咪又差唔多，啲男人個腦就係stuck左，係都要話女人已經好平等又剩，淨係睇話女性受左幾多恩惠，根本好多時都係心理唔平衡

當然如果你硬係要將啲極端例子拎出黎講話女權撚點點點我就覺得好無謂，好多時大部分女性都未必認同呢啲極端論調，但如果你講最基本，薪酬平等，職場地位平等個啲野，其實女性都仲有好多位係可以爭取

你將膠post
推撚到上熱門仲唔係戇鳩？
我有唔俾討論？
戇鳩閪

連文明係男性建立依啲都叫駁。
女人真係戇鳩到

來來去去都講生仔。

雖然唔知嘈緊咩
但食花生

國難當前仲開埋D膠post仲要咁柒多人係度on99

一係你介紹吓啲女仔畀佢啦

都係唔好 會嚇親個女仔

55巴打一定係現實生活俾太多女人欺壓唔憤氣

知唔知咩叫討論區

大把女人掃街
做物流 建築啦
你醒未啊

如果你咁唔想女人分享男人幾千文明成果
以你嘅logic 係咪應該女人唔應該讀書
應該守處女 守閨房 女子無才便是德
然後做生仔machine做男人嘅寄生蟲就啱

屌你諗到都覺得打冷震
希望你尊重下女人
例如自己媽媽
你媽媽湊到你咁大見到你咁吾尊重女人心入面一定好唔舒服
你想像下 你翻說話對你媽媽咁講

其實唔係兩個性別都係咁咩
自己做嘢 次次開工前嗰個喺度吹到天下無敵
結果做到一半個個都話自己唔識唔做
屌鳩我話我識做咩唔做埋佢
仲話我有責任幫佢哋
根本兩個性別都癡鳩線
有個同team話今日要同其他組傾
叫我今朝做完俾佢
我屌你老母啦

醒未啊
居禮夫人

蔡英文

佢應該俾佢老母洽到有中二病
典蒜好

條友咩事

知唔知咩叫不推文？
屌你老母

師兄睇來平時受唔少氣

咁如果你話 同工應該同酬 職場地位平等呢啲我認同係應該既 唔可能因為你係女人所以你做既野同男人一樣但人工低過男人咁既

我屌你老母啦，女性無貢獻知識，你知唔知當年發現DNA結構個女科學家，就係俾你班仆街男人阻撚住曬，搶埋個研究成果，拎諾貝爾連多謝都唔多謝一句，收皮啦好無呀，係你地成日唔俾女人叻過你地，自卑心理作祟咋

唔明 你又知女人醒過男人？
定你係喺蠢嗰班醒少少嗰個

見到你成個連登account都喺度鬧女人，唔通你有啲唔開心嘅經歷

仇女嘅極限

好嬲 條友心理唔平衡

你岩。有條牙簽大撚哂，你贏左啦

個post係我架喎
你屌乜柒

仲要成日話我贏咗 反白眼反到上天花

你on9？
點解呢個係膠po
推上熱門點解係on9

BLOCK 撚左自己老母未？返屋企嬲豬到嬲屌自己老母，生返個細佬出黎

男人又咪係俾情緒控制嘅生物

咁如果單講一啲野
比喻話「扮蠢」我覺得男又好女又好任何時候都有機會有需要要咁做既

我話扮蠢其實係講緊兩性相處時候嘅技巧
尤其是係對住較為大男人嘅伴侶嘅時候
兩邊都企咁硬咪家嘈屋閉囉
總要有一方要讓步嘅
如果係聰明人咪會顧全大局退一步囉
好多男人好炆塞㗎
女人喺呢方面做得好啲

當然我係講緊男女之間相處
其他地方例如職場上
呢樣就冇話男定女叻啲
性別絕大多數情況下唔反映能力

你咁on9我都未block你
父權撚
我屌你老竇

咪係囉 唔鐘意傾未走囉

Agger 好似popo 咁，多數都係男人，控制唔到自己情緒周鳩圍打人

客觀評論就係「鬧」
話你聽，其實人類歷史大部份時間同大部份宗教都係「鬧女人」的

其實只係「講事實」
現代就會被屈做「仇女」了。

起撚咗你記錄
專開垃圾post
Block咗

父權撚block 撚左自己老母啦，返屋企怒屌埋自己外婆個閪，父權撚因為對女性既憎恨開始失控亂倫

本身樓主真係想開膠po㗎

妖你推上熱門我驚下面有幾十個痴線佬衝入嚟

點唔關我事﹖
現代女權屈啲發明人係「壓迫」佢地

男人相對理性啲，不過又冇得咁講嘅，其實唔理男定女，性格都唔同，係男/女唔可以定義呢個人係點
不過好多時啲女權撚over-reacted 又真係會令人反感既

林鄭係咪女人？

我睇返你後面講個啲，其實我地個方向應該差唔多
追本溯源返，最開初爭取男女平等就唔係想今時今日咁極端你話好似metoo，又仇男要變母系社會又咩情慾自主到做人地第三者個啲真係好癲

我覺得聰明嘅女人唔會選擇太大男人嘅另一半
咁唔需要扮蠢退後讓步
因為大家都會互相尊重唔係單方面扮蠢

係會屌哂推文嘅人

係個個年代，好多女人無得讀書，連票都無得投
出街都要男人批准
你同我講男人建立既文明？

世界鳩人多

跪求連尼住BAN撚曬TVB打手

平等個屁

你被洗腦了。
有著數先會叫平等。

女權會唔會叫下，唔該乞衣個數可唔可以增加返少少女人﹖
「平等」只係一個搵著數既晃子黎。

連登係一個自由的討論區

Agger

你咪唔好用電囉
利申: 女電力工程師

都啱 打漏咗仲有分開呢個選擇
無謂委屈自己

晃子⋯我即係諗到支那人咁撚樣講，我屌你老母

真呀，真係醒又點會令自己唔好過

sis
真係清泉
就來爆炸
點解2020d可以有咁落後嘅思想
用讀書來包裝自己識嘢
但係講出來嘅嘢仲柒過d小學生嘅質素

中共仲玩男女對立諗住分化？唔差在搵埋廢青廢老互屌啦
我話比你班打手聽，
巴打同絲打，後生同銀髮，
和理非同勇武不分分

唔同你拗
純好奇
想問下你有冇遇過自己中意嘅女仔？
定你中意男仔？
有冇拍過拖？
屋企人俾唔俾到家庭溫暖你？

你癲撚夠未

所以一直都拉緊
太多人入嚟呢啲po會搞到引發第四次世界大戰
(三戰係佳仔引起

叻啦叻啦 你班女人最醒

我覺得都係性格問題
有啲女人好聰明 同時個人可能某啲原因會好想/好需要一個大男人啲既男人作伴
當然我講既「大男人」唔係個啲每晚放工一路隊啤一路返屋企跟住臉紅耳赤聲沙力竭大叫「衰婆食得飯未呀！」個種大男人啦

現代女權就屈，入面既人「壓迫」緊企響度無所事事既女人。
這就是女權主義。

都唔知講乜春。係你唔好用呀。
你地咁獨立唔需要男人。

想講
呢場運動都有好多絲打參與啦
未必上到第一排
但係會見到有女仔幫手鑿磚
整火魔
或者fa
總之唔會淨係得男人
而且佢地嘅溝通能力/指揮能力其實都唔差
唔會淨係埋頭苦幹

無

等我黎同大家做個總結。

男人唔咸濕。女人一早絕種啦

所以大家都係需要依賴對方。又何必嘈邊個叻D.

留名睇巴根比人屌屎忽

嗰啲係m

笑撚咗

依啲人又壓迫緊女人﹖
定係被坐響屋企既女人當奴隸呀﹖

吊你老母咁多呢d post上熱們

你老母話屌早響，有人做子宮，我連個仆街仔都免費連子宮送比佢，早知唔駛黎m咁多年，哂錢買m巾，白痛生個仆街仔出黎

我覺得聰明嘅女人選擇伴侶可能係要
考慮 經濟條件 情調浪漫 過往關係 個人承受程度
年紀相差程度 個人思想開唔開通 佢嘅理財 人際關係

呢d大男人 我覺得 ...不了

留名睇你比人屌屎忽加一

醒依家嘢根本無分男女
只係好睇你個人本身
不過個人唔醒其實無咩大問題
最大問題係日常生活中經常會出現好似樓主你依啲on99
我哋會形容依類類人叫做懶醒

開呢啲po好過開嗰啲娛樂台咸濕打j po吖
我又冇乜意見 大家理性討論
係費事嘈啫

你又知唔知講乜出,
淨係比個男工人你, 識落手做又點,
你用緊嘅電都係我design, 用緊既cable係我揀,
成座樓嘅電力完工紙係我簽,
同你手機叉電嘅插蘇係我畫圖加落去,
搭緊嘅lift係我嘅design比電,
連你屋企交電費嘅電錶都係我入紙申請,
你咪試下唔好用電囉

型到

醒又點, 咪又係俾我屌到啪啪聲

係呀 因為個父系社會係你地夾硬整出黎架嘛
咁緊係要打壓人地去維持你地想要嘅野啦
唔好講咁遠 睇返支那咁多年歷史以黎俾你地套封建制度搞到幾多唔公平嘅待遇 例如讀書 婚姻自由 工作自由 參政自由等等
但到頭來係依個對女性咁高壓嘅環境底下都出咗好多偉大女性出黎推動社會你可以去數下

點解人類歷史大部份時間同大部份宗教都係鬧女人依點可以睇返當今支那共產當點解要打壓人權民主

唔需要人都無用
自卑到
一定要人地需要你
做兵嘅優質材料

好撚型

學你話齋 個別例子姐

女人有月經周期 已經係最大懲罰 攞男人少少著數都唔得？ 個個月洗一大舊錢去扮靚保養都係為左男人。攞少少著數又嘈支巴閉。 唔著短裙班咸濕仔有春野睇阿。岩唔岩先。

咁你記得唔好用wifi
wifi係女人發明既

女人醒又點， 一樣比人騎

屌你好撚型
睇曬成個Po好唔開心好嬲覺得好噁心點解可以咁睇唔起女人 望住佢哋咁鬧女人覺得我媽媽都好似被人鬧埋一份被人講到一文不值咁
但睇到你句Cm依加無咁唔開心了

無計架喎。鬼叫我地男人咸濕咩。我地唔咸女人食穀種啦。

呢個傻鳩就係中哂樓主所講嘅「成日懶醒扮勁 平時又係到自信爆棚做埋哂啲柒嘢」嘅人

都唔知有乜好嘈
係咪互相尊重都唔識？

成個膠post錯曬方向

雖然我係男人但都覺得絲打好型
有啲極端男權至上主義連登仔真係痴撚線

女權主義之下已無互相尊重
唔好弱智

女人眼中只會想報返「古代被壓迫(實際係被保護被優待)」既所以「仇」
當然依個都係女人好能醒既原因
你睇下依個POST
我有少少暴露左佢地邪惡一片
啲女人就群起攻擊我了。

當然有批傻仔男人會幫口屌我
屌如果有一兩男人會客觀睇睇我講乜，反思一下我講既係咪事實
我就滿足了。
我預左100%女人同98%男人係會當我痴線的。
因為當代女權洗腦太深了。

你無發覺我其實無「睇少」女人﹖重覺得佢地好醒添
但，係賤格果邊好醒。
隠藏自己不感恩既寄生本性，繼續扮受害者向傻仔男搵著數。

有靚女全裸企你面前你咪又係衝埋去屌

有無問題﹖
咪就係男人被「安裝」左依個缺陷先會被女人利用。

幾句野吊曬d唔識互相尊重嘅臭閪同臭撚出黎
睇下你地嘅嘴臉幾噁心

會屌，唔等於睇唔出自己係被利用。
你要屌，就要付出極大量你既資源。

你唔好話喎。電呢樣野係愛迪生同泰斯拉發明出黎。 呢兩個係男性。打後你所講既 電力系統。設計。cable 插蘇位。物撚都係男性發明落。 九十九個巴仙。就算唔係全部
你依家只係抄襲緊前人知識。用一個刻板既方式重現返咁解。 呢方面其實唔算得上係成就黎。假如我屋企隻狗食返幾粒聰明豆玩下手都可以做到你所講既野

其實較剪好平

屌 癲佬啊

有乜關係﹖又個人論。
我剪唔剪

同所有男性生物都被女人以性慾利用。
你睇唔明我剪唔剪係改唔到客觀事實﹖

好瘋狂

條友癲架

都係第一次見到個癲到咁嘅人

好期待佢現實係個鵪鶉仔

乜撚野?成班傻左?物化女性?

Btw我轉咗tg

咪撚分化 而家需要團結

一個醒嘅人根本唔需要自誇
醒同懶醒真係只差一線

現實係個毛都未生齊嘅白痴仔

上面痴撚晒線

睇到啲低質comment唔使咁上心喎
女人根本唔需要呢啲垃圾認同

不如我比夠一打聰明豆你食 去考張c牌黎睇下
每棟建築物係獨一無二, 電力系統要為佢度身設計, 有咩要design, 咩數要計, 費事講, 講完睇你款都唔會明 睇到抄襲前人知識呢句就知, 因為你完美展示咩係唔識扮識

yes連登係少數意見
生活上根本唔會有人仇女仇到出哂面 大部分男人都係正常人

Ok noted with thx

一切由男人建立嘅文明

真係要數嘅
明明人類文明就係母系社會開始
係咪要行番嗰套呀

另外

張圖送俾你呢類男性

如果愛迪生年代冇你呢啲痴線父權撚禁止女人讀書，可能發現電既就變左女人
你由細到大都冇接受過教育再叫你同個女工程師鬥計條數你都唔撚識啦

屌jm9

?
之前留學英國位絲打?

不如你答咗我先 點睇女人古代無得讀書無得出社會抛頭露面無得參政無得出屋企門口無得分身家一定要幫家族生仔但無得繼承家業男人可以三妻四妾無事但係女人派帽如果唔係就會俾人浸豬籠

甚至乎古代繼承權俾過繼嘅男性都唔俾女性
有埋法例規定喎

依啲係保護同被優待咁咩叫男主外女主內
又要女人打理頭家算唔算係優待呢 照你講法

假設無父權社會嘅前題底下你點去釐定女人係無能力去建立另一個文明

唔係另一個

嗚哇 姐姐好撚型

物理治療?

梳我認真咗

佢呢啲思維覺得女人冇咗男人唔得呀嘛

我晏啲pm你

好

其實我都唔明，當樓主討論緊「男人係咪成日懶醒扮勁 平時又係到自信爆棚做埋哂啲柒嘢」嘅時候，咁不論男女，反駁嘅大致要點都應該係：
1. 男人唔係咁嘅性格
2. 女人先係咁嘅性格
3. 女人有d性格仲衰
4. 性格係睇個人本身，而不應分男女

好地地做咩要討論男女性對社會嘅貢獻唔對題喎冇啦啦拎呢樣嘢岀嚟作指摘，咪揭露你係「成日懶醒扮勁 平時又係到自信爆棚做埋哂啲柒嘢」嘅人

我愛樓主

佢地skip曬依啲point

射精❤️

因為有個痴線佬入咗黎

老實講, 連登咁多工程狗po
是但kick入去講 電力系統只係抄襲緊前人知識
我敢講入邊就算唔識電嘅都實插埋你一份

痴孖根
報番古代被壓迫嘅仇？
梳鳩ry而家仲壓迫緊
更何況女權唔係淨係平反女仔㗎傻鳩
仲有解放被父權壓迫嘅男性
不過睇怕你都唔知點解父權可以壓迫到男性

btw唔係女人好醒嘅
你好蠢啫

同工唔同酬唔見你講

成班男人幼稚起黎先開心，你唔明有女仔係度先要扮下正經

所以世界上無母系社會存在。
有，都係極落後既部落

因為當生產力低既古代。女人既
消費>>>>>>>>>>>貢獻係好明顯會拖低整個群族生存水平

只係因為現代係消費主義，重要係想大量無理性咁消費
女人既消費>>>>>>>>>>>貢獻先會被重視
(當然我地先無視咁既無理性消費會對環境有乜傷害，其實，話地球溫化係女人做都唔過份，因為女人消費左80%消費品)

點壓迫緊﹖
因為女人只會向上望﹖所以咪「覺得壓迫」

咁樓主應該鐘意睇The Hustle

條友真係癲癲地，即係不分男女，只係將佢當係人咁看待，都係痴線嘅
我諗佢現實生活中個人應該冇乜成就，或者冇嘢值得自豪，先要上網靠「男人對社會有乜貢獻」攞成就感
即係好地地我都唔會proud of女人嘅貢獻，因為關我撚事咩又唔係我做嘅

引戰po

條女很清楚收兵好過xx

其實真係關性別事？柒頭不分男女呢個post 見到好多

首先你依然無法論證母系社會稀少係因為patriarchy高尚啲
最多證明歷史會循環

其次 生產力低嘅古代
女人如何消費多過貢獻？
請舉例說明
消費有何 貢獻有何
而男性消費有何 貢獻有何
拖低群族生存水平方面
當其時嘅女性主要負責照顧bb
係呀因為封建所以男人先可以拋頭露面賺錢（唔代表男人賺錢能力高 冇數據對比）
但係冇女人嘅話 唔洗旨意有人照顧後代 提高家族生產力
安排家中大小事務
諸如此類

同埋就算封建嘅古代
其實有好多出名嘅女性 係你孤陋寡聞啫

無理性消費 就我嚟睇
男女差唔多咋

地球暖化並唔係女人做成 係企業做成。

你意思男人不求上進 唔向上望？
btw身高原來用嚟界定一個人嘅成就
咁我個米八女仔frd可能係高你一個class
外國仲大把女人高過你

點壓迫？同工唔同酬呢
女人受你呢啲撚樣歧視呢

鄧伯母慘 生著個白痴仔

所有女人既農夫係養唔起所有女人
所有女人既建築工人係起唔切屋比所有女人住
所有女人既呀，電力工程師﹖係唔可能建到電網比所有女人用
.....................乜原來咁難明﹖

古代水平值1分
中古值10分
現代值70分

你地講生仔
其實我咪講左
你地永遠只用一樣野，生仔，去寄生文明
生仔換1分既生活
生仔換10分既生活
生仔換70分既生活
永遠都係用個西(子宮)黎換
女人有做乜乜物物﹖噢，唔該你由第一行再睇過
你地女人合計整體永遠係NET COMSUMER

唔知有咩好嘈 係呢到既嘈交既人男女都好
都係傻閪
屌 專心做自己野啦 on99

多謝你唔專心做自己嘢 打咁多字

電力系統design咪就計下成座野個用電量。再百分比咁配返個總制櫃囉 有咩咁叻阿。加減乘除數黎姐。 我講聰明豆都係想funny下。唔好唔開心啦

有男人的文明，咁唔通冇女人的文明？

織布裁衣啦，繡花啦，煮糖水啦
男人難道冇受惠過？

哇天才

"Woman is a violent and uncontrolled animal... If you allow them to achieve complete equality with men, do you think they will be easier to live with? Not at all. Once they have achieved equality, they will be your masters..... All mankind rules its women, and we rule all mankind, yet our women rule us."
- Cato The Elder (around 195BC ; Rome)

「仇女」嗎﹖仇女吧。

屌你哋 膠post都推撚到上熱門
繼我話推呢個po嘅人都係on9

無。
微不足道。

同埋我想表達個重點係。電力呢樣野係男人發明。 如果單靠女人或者會遲多幾百年甚至一世都可能無機會發明到電力系統出黎
你所做緊果行係男人打返黎既天下。

幾千年前已預言比女人女權會發生乜事。

咩事 男權同女權打大出手

計成座野用電量 按百分比配返落掣櫃
話題已完

咁你以後出街唔好著衫啦

攞人地駁過嘅point再翻兜

膠po都上熱門系咪喺屋企謳得耐好無聊

系你老母

真係唔到你唔認 有時女人真係好撚醒 不過只限一剎那 突然之間果隻
其他大部份時間都係ON99

咁你悶到入嚟cm？

點解關你事？
其他男人發明 唔代表你發明

唔該你了解清楚女權本身意義先岀黎吠
我唔否認有好多女權組織好雙重標準 過度矯正

照你咁講, 女人咪仲偉大, 你老豆老母都係女人生出黎, 你而加可以係到廢up咁多都係女人比你, 如果單靠男人或者遲多幾十億年甚至一世都無可能出到世。你身體所有野都係女人比你。

起你底 發覺你都似真心
連登不嬲充斥痴線佬
自己讀多d書 努力多d算啦
呢到d人男定女都好 憤青假腸仲多

根本做到野無人理你男定女
最少我做緊個行無呢個問題
直頭比女人恰仲多

唔講咁多我又做野了

就係要引你啲推拉師入黎

條痴線佬仇女仇到傻撚左

唔好講計數叻唔叻先。呢樣野我都唔敢講話男女有別。 但淨講發明。呢一百年黎你搵下拎諾貝爾獎個男女比例係差幾多先講。
我重點係講發明。 唔好講講下講到鬥計數

ching mitosis同meiosis係兩樣野黎
你咁勁生個黎睇下

好能醒咪又係要含

佢真係好正冇女人敢出聲

你搵下依100年黎有書讀嘅男女比例同埋女性受教育比率係差幾多先講
1900-1920年先係啱啱開放女性學習權嘅時期

真係幾正

扮傻既女人係抵讚 不過懶叻既女人都唔少

所有既成功人士都係由女人比人屌生出黎
你話呢個世界冇女人點得
當然女人最大既作用就係比人屌

我都覺，啲人覆膠post又唔禁不推文回覆，，最近多左好多依類既post

淨係喺香港
成日都聽見男人俾女人戴綠帽
個男人仲要死纏爛打等人回心轉意
冇乜幾可聽見女人俾人呃感情
通常失戀喊幾日就會有第二個男人安慰
然後就好叻女咁開始新一段感情嚟忘記之前嗰個

都好過俾碌9控制智商既

佢分裂緊一個仔出黎

我見到呢個已經笑緊

如果同工唔同酬 資本社會入面資方已經全部請哂女人啦
女人人工低啲吖嘛？
其實呢一點已經畀人駁到厭
其實同工唔同酬嘅原因唔係單一係性別而係多個因素
包括女人傾向做part time, time frame比男人短要快啲決定生仔定投身事業 競爭力等等
我夠話大部分坐監嘅人都係男人 唔通我話社會壓迫男人？
P.S. 好憎outcome equality 因為同共產冇撚分別 which係好多極端女權追求嘅嘢

不如你倒轉諗，男人如果無得射精。
連生仔女人都唔駛靠男人，
男人會唔會神早被滅晒
重有得你響度寄生﹖

所有地方嘅女人揸車都好叻

試下唔搵女人生仔﹖

如果有人造精，人類男性會絕跡於宇宙。

繼續激烈討論

睇埋你之前出d po
Ching放鬆d la
你要失敗有無女人都會失敗

下依家都好多家庭係你所講既掉轉架喎 冇任何問題呀佢地你係咪孤陋寡聞左啲

我同佢講Rosaline Franklin被啲濕鳩男上司壓迫，搞俾人搶左個研究成果單野佢都無覆我啦，個腦有問題嘅條友，淨係覺得成個社會所有野都係男人建構出黎，問佢女人點解開初無得讀書無得剩佢係唔會答你，剩係請你食負皮架咋

一早已經完全封鎖左條友

雖然我唔會以偏概全話男人全部都好似你咁on9
但都好心你唔好影衰男人

冇例子就話人寄生蟲
有例子就話人獨例以為駁左

女人啲錢係男人俾女人？？？？？？

話做電工程師果位又拎電學黎showoff 講比你聽 電係男人發明又唔唔岩？ 你又傻到生理結構黎講。 女仔最叻真係拎生仔黎講架喎 我發覺。 生仔呢樣野根本就係平 要一男一女先有得生。你都講到女人好似可以單性繁殖咁。痴撚線公司

照你咁講，香港以往無普選
以住係係
現代係咁
永遠都只可以係咁。

世界係要不停進步

唔好覺得人哋口中嘅好女人係天馬行空啦
人哋高質素咪遇返啲高質素嘅女人囉
咁你寄生蟲咪識返啲寄生蟲囉

要見到女人需要男人先有安全感
其實好唔man好弱雞喎

你嘅存在價值係掌握喺其他人手上
仲要係你睇唔起個群人

唔比人les個類男人都係呢d依賴廢柴黎

咁講到尾你係咪老母生？你又傻到拎電係男人發明黎講, 講到尾你又識唔識電呀。發覺冇成就嘅人最叻拎唔關自己事嘅野黎打飛機, 點解唔講埋幾百年黎殺人犯幾乎係男人？

咪又係比男人抽插

你應該可以做連登父權代表

又失敗﹖
又屈。

拜依個主題，我都完全鎖左好多女人。
正。

整體女人都係寄生蟲呀。
又個人層面論…

睇翻你以前既post
你似有精神病，被逼害妄想症，成鳩日就話女性產生世界上所有問題
睇下醫生好

樓上都好多男人唔支持你喎
咁佢哋係咩呀？
又係寄生蟲呀？

俾我都想做女人
辛苦工唔到你做
產假又長左咁多
嫁個好老公就搞掂

弱智。
單性生殖果陣咪你所講既情況囉
之後大自然咪進化出兩性生殖。
點解呀﹖
因為分柝出生育既個體同勞體既個體可以令果個物類更進步呀。
即係男性既出現係為左物類更進步呀。

你岩 女人最叻。最勁。遲下發明埋單性繁殖。 踢走晒d男人。 全世界和撚平。唔洗再有警察軍隊 因為女人係最善良 唔會殺人放火 淨係識得黎m發皮氣架姐。死唔到人既。

樓上條極品父權撚真係

hi白頭巴
連登真係曲直唔分
難怪獨立黨出post完全無人get

我都話架啦。男人唔衰咸濕咪完囉呢個話題。 又要衰咸濕又要唔比著數女性。唔岩規則。 想今晚屌西定訓廳。

父權唔係理論
你就係活生生既一個極品例子

幾時反駁左
女人消費係要男人補貼﹖
無事現實既「唔支持」
唔係「唔支持我播」係無視現實。

有少少貢獻。唔等於唔需要男人補貼。
如果唔係寄生蟲，就唔駛嫁個有錢人喇。
養返男人轉頭。
不只係響金錢之上養男人轉頭。
而係響文明貢獻之上。
但，有嗎﹖

起你底 發現你嘅on9 唔係扮出黎

當然依度都係只會係
男人係女人奴隸(從來都係女人坐定定享受分享男人成果)
係女人壓迫男人。

話男人壓迫女人就好似話
工蟻壓迫蟻后一樣。

啲女人好矛盾，一方面又話男人無左女人既生育能力唔得。
咁男人點壓迫女人呀﹖
男人被依個生育力要脅，要貢獻所有勞力成果就差唔多
(所以男人要養女人，所以男人要「讀書」做奴工，所以男人要做軍人命都無都保護女人)
男人點壓迫女人﹖唔明

feel到條極品仇女撚爆曬青筋，面紅耳赤，出曬汗咁以每秒五隻字既速度打字

岩呀 睇下牛丸幾把炮就知

只有女人會鍾意「起人底」

唔係
一定係全部女人黎
只會係女人先會反佢

我啱啱起條友底，但條友話只有女人先會起底。所以我都變埋女人

幾時同你講到女人消費層面呀又？
你仲未答我喎
覺得女人醒嘅男人係咪都係寄生蟲呀？

九唔搭八。
進化出兩性就係因為生育係個負累(即係女人係個負累)
所以要有兩性，先有減數分裂。
係進化壓力成就。

要生育者就要付出好多體力，要被減弱打獵物既能力(但依啲唔係男人害你地，係大自然進化)
明明係男人幫手負擔你地既生育負債。
女人就專一咁生仔。
大自然係咁進化。

啲仆街女權就扭曲，以為佢地要生仔係男人壓迫佢地。
關男撚事撚，男人係神﹖佢地設計你身體﹖

咪係 睇吓你眼中嘅男人幾低賤
一條撚就控制到你哋個立場
樓上個男權撚快啲教育吓你啲兄弟先啦

女權真實既意義就係搵著數。

幻想上黎既意義就係想平等。

我相信聰明既男人會get到樓主講緊乜
因為醒既男人都會encounter到醒既女人
都係個句啦 物以類聚 人以群分

你唔好再洗自己啲錢喇
你一洗男人嘅錢就會變寄生蟲㗎喇

仲屌緊 cls
留返啖氣屌香港政府唔好

條友邊個嚟，完全封鎖咗睇唔到

女人係雞係公廁係狗係肉便器
連登毒撚萬歲

極品仇女父權撚
語出驚人
將世界一切問題歸咎於女性
女性全部係垃圾，寄生蟲，世界唔需要女人
你完全封鎖係好事黎
睇壞腦

你都低能既
我二十分鐘前已經係女人黎，已經係寄生蟲，唔關錢唔錢事

我係男人都唔支持啦
當自己係邊個啊 大把女人醒過佢啦
條友都唔係人 互相專重都唔識

覺得所謂女仔好醒講緊係對答流暢轉數快個類
而家呢個社會最重視既就係你個人係咪articulate
呢方面女仔普遍都係做得比較好的
但係講到邏輯思維解決問題 普遍都係男仔優勝啲的
問題係你見個男仔毒毒地 話之佢上知天文下知地理咩
佢根本連行埋黎同你傾計既機會都唔會有

一凹一凸嘛 有d野相對既啫。。

佢好明顯係現實有社交困難啦
包容下

捐過嚟啦姊妹
唔好阻住人哋冒險失敗呀

男人都係一樣

喂男權撚
人哋支持寄生蟲都唔埋你堆喎柒頭

冇女人生你出黎 你連生存機會都冇呀

佢100%會話
無男人射精既話，女人連生仔機會都無

16版

拉 咁既post都上到熱門 光復香港未

你知唔知二戰有幾多女人出黎當兵
咁男人出咗去留女人係度點保護女人

解返佢啦好好笑

Btw相認吓 邪教post成日見到你

老老實實
連登本身已經極多男權撚
但都無人撐條友

一個男權撚要幾極端先會無其他男權撚支持

爭咩呀 溝埋黎做人妖呀笨

乜鬼思想嚟 2020年啦....
你古代穿越過嚟咖？

以前唔俾女人搞姐 有女人做科學家我地文明快一百年啦

屌你個巴根好真心好好笑

俾人發現咗我最近好得閒添

又話忙

佢唔只係男權撚 仲要係中二撚

樓主全程係個po度食花生

日頭猛做 到依家輕鬆下都唔俾

咁你咪又懶醒扮勁

唔見你推post

唔好咁
可能佢真係一出世無媽媽教 無媽媽錫嘅環境
其實稍為喺一個正常溫暖嘅家庭下長大
無可能有如此思想
似係有爺生無乸教先咁怨恨女人

佢人生可能已經夠哂悲哀 由佢啦

其實就好似上流寄生族咁
窮人一家(女人）
得到一個機會接近有錢人一家
(Eg 讀書工作機會)
就想奶到盡叫哂成家人黎打工(壯大女性勢力)
再洗橫手趕走個司機同管家(男人們)(eg要向上嫁，有樓有高潮etc )

讀多幾年書先衝出來柒啦清

我連佢名都唔知wo

唔怪得俾我block咗，啲仇女撚我一律完全封鎖

屌你果然係連登 咁都有咁多人正評

巴根拎拋牙

其實如果女人肯嫁俾同自己相若or差過自己ge男人(女性增加教育/工作機會=男性少左機會)
我諗男人個怨氣唔會咁大
只講平權
不講平責(父權社會紅利)
何來公平

呢樣真
好多時我問問題之前 其實已經知道答案🙂

唔好同佢嘈
入廁所傾

Btw不推文啦，俾個痴線佬推到上熱門

講到依個世界冇女人都得咁
夜晚鳩痕咪都係要開套a片睇住啲女打丁
想飲湯食住家飯果陣咪都係老母煮俾你
寂寞難耐果陣咪都係想有個女仔陪下你
大男人果陣咪都係想有個女人喺到讚你叻

大男人點都要小女人襯托同配合
你依種大男人咪就係我地依啲"小"女人日鳩日笑果種囉

講到生育系統係你設計咁
既然你話生育係負累咁點解係進化而唔係退化
生育男人都有份點解男人唔係個負累
乜嘢叫進化壓力，你係咪想講演化壓力

無可否認原始生活中女性平均身體能力係比平均男性為低
但係唔代表孕育者係因為孕育嘅需要而被刻意減弱體能
如果你證明到咁你就係造物者

另外你聲稱男性係幫手負擔女性生育負債
可能我Google能力唔夠勁，Google埋英文都搵唔到
勞煩大師點醒下呢句係咩意思
我將部手機反轉再反轉都睇唔明
其實係咪閣下即將出嘅新論文

最後
其實你係咪無辦法有負累先咁得閒覆曬咁多個留言咋
無得留下後代係咪好葡萄啫
適者生存啊

你係咪現實中冇朋友
日日喺街望住啲女人口upup話全部女人都係雞嘅油頭頭皮身發臭嘅劇毒毒撚？

或者細個老豆喺你面前係咁打你老母搞到你覺得女人永遠弱者？
如果係 咁你應該成為強者去照顧人
而唔係一直扁低女性

你一定唔係生活緊起資本主義社會

巴打你一定無女就算有都係下欄貨

每次講性別議題一定會有果幾條臭鳩盲毛衝入嚟柒

第一次覺得男權on9

邊洗女人先明 細個已經覺得身邊大把兄弟 mk on9 自大啦
即係小學雞囉

明明係個仔入去做先喎

整體咁睇
同埋家教又係女人有優勢ge工

女人真係最撚古惑

屌咩 你連舉個例都講錯野 仲要柒完仲搬龍門

睇正負評就知連登有唔少臭雞最醒係你地，可以用閪買名牌

仲講緊

宜家個主題明明就係衝出黎話自己好醒女人真係無得救

樓主引戰但係又唔輸得明明就自己踩緊男人，然後係到講平等

好能醒同好能好屌...邊樣重要d？

比人屌完既女人最醒

呢個post 做乜撚野

屌佢老母 今晚有個女人攞撚左我2千

其實作為女性都唔會完全同意極端女權講嘅野
我都覺得極端女權好撚癲
就如你係極端男權 你講完大家都唔明你講乜一樣

唔通古代人建立文明，我地就係古代人嘅寄生蟲咩
我地依靠第一産業，又係第一産業嘅寄生蟲？
完善嘅社會系統係需要各個岡位互相彌補不足先建立到，齒輪雖有大有小，但每一粒齒輪都有用，冇話邊個係邊個嘅寄生蟲。

接觸多少少異性 聽多啲意見
個人會開朗啲

How you doin’

新時代仲要物化女性做寄生蟲 靠男人

大把女做緊上司騎撚住你啦

做男人做到咁閪廢喺到嘈 我係男人都睇你唔順眼

你呢啲「男人」出勞力就話貢獻

啲女出腦力就冇貢獻咩

你係叻仔嘅就show啲本事令啲女貼貼服服

呢個年代唔係靠把口嫁哥仔

十月懷胎生仔呢關你都過唔撚到啦 大把女堅強過你

唔好唔記得你都係喺呀媽肚到做咗10個月嘅寄生蟲先出黎嫁On9

blk撚咗個條可能係五毛又想用呢啲招數搞分化
大家唔洗太上心，同佢駁曬氣，駁唔到啲留言就扮睇唔到，淨係係到矮化女人

是撚但啦 男又好 女又好 大家都係人 識就識 唔識就唔識 有咩好叻唔切 面又唔可以當飯食 現實就係有大把女人都叻過男人 叻唔叻唔係睇男女嘅 都係睇一個個人啫

仲推緊

你要講歷史呀嘛？
好！我就同你數

政治家:
武則天
慈禧
孝莊太后
伊麗莎白
伊莎貝爾

英雄:
穆桂英
花木蘭
楊門女將
聖女貞德

科學家:
居里夫人同埋佢個女
利塞·邁特納
芭芭拉·麥克林托克
阿達·洛芙萊斯

仲太多唔想再打，唔夠睇既你可以上網面對下現實先

咁睇馬又唔需要識騎馬嘅

花生呢 冇拿？

你咁講 冇女人你出唔到世添

請善用不推文回覆

吓 咪又係G -.-

Agger 好多男人郁一郁就嬲/發脾氣 最衰過女人 最憎係仲覺得自己好勁 好有自信 講大話 其實女人知 只係廢事踢爆佢地

25個女人負評
其實有咩好吵呀
On9係無分國界同性別

巴打係咪有啲咩心靈創傷

Block埋你老母 內射埋佢啦父權撚 冇女人你都只係一條精蟲

做女人好辛苦 仲要照顧返班男人嘅自尊心

我到底睇左d咩

睇完樓主d舊post 應該係男人黎
屌你老味係咪你自己蠢炸 就以為全部男人都好似你咁撚蠢 抵你俾d女人食住 咪撚出黎害人

同埋好恐怖

巴打我想幫你含
比你屌到射

但有時會好似D垃圾國會成日去挑戰老美咁，老美真係斷佢線，佢就乜都唔係。對佢好，佢會覺得老美可欺。實際上唔睇伴侶關係的關係，性別係無分別。係伴侶又唔會有你呢種要相互比較的需要卦？

不推文，pls

狗食朱古力會死

樓主無得救 已FC

呢句真
我支持你啊師傅

仲成日係廁所傾點樣殺男人

屌你老母 做乜要玩踢爆
你係咪女權撚
想成世扮蠢
可以有人養 提早退休
最好男人搵錢 女人洗錢
你講咗出嚟
我仲點揾食

屌條友又唔識電又唔識生仔
都唔知喺度駁乜鳩

盲？

又玩性別大戰
嗌贏有咩奬品？

工程自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

依個世界一定有女人係叻過男人, 又一定有女人係成世靠男人生存
無話邊邊叻D 但我成日睇唔過眼係有D女性 一邊講女權 一邊又講男女平等
你著數既就話女權 冇著數就男女平等 睇唔透

女權靜靜雞R著數lor

慣常技兩

女權自助餐
權力就多謝
責任就不了

on 9

其實男人都忍笑忍得好辛苦 你地女人認為你可以控制到男人 唔少女人以為周旋係幾個男人之間就係成功玩鳩人 你有無諗過其實係嗰幾個男人合謀黎玩鳩你？
PS 你屌完未 到我啦

自己攞條青瓜自我安慰先

實際例子就係
有D野男人唔做
D女就好中意話
"咁嫁你 1 D 都唔gentlemen"
我中意做咪做 唔做咪唔做
你唔做 唔通我鬧你係bitch 咩?

On9瞓醒仲推緊

但男工程師一定多過女囉

咁你無精子又點生

香港黎講 我見好多關係都係男人就女人多
所以係香港生存既女人已經好幸福
當然啦 你得到一樣野就想得到更多
好似要叻過哂男人 男人就係廢物
不過你講得出就希望你做得到
唔好靠男人 最好就養埋個男人

不過如果你係日本,韓國,大陸
就算你幾叻 你都係比人當係生仔機器

我女朋友會無視我/屌鳩我自大

正解 香港女人算幸福 有唔少女人離婚都仲可以再結 你試吓係日本離婚 真係慘過地底泥

試下唔好搵男人生仔?睇下你老母同你呢條傻閪出唔出到世?

次次一講男人女人話題都講生仔

即係無人想睇唔起你班女人 但言論高質少少得唔得

上面一路屌鳩女人想平權
另一方面係到踩低女人抬高男人

咁懶有自信做柒嘢
做完笑柒返自己呢

利申A0

其他唔知
但
我愛❤雨琦
我愛❤怡人

你估男人唔撚知咩

真，其實生仔呢樣野真係好冇point，偏偏女權撚好鐘意用呢點做論點

啲人做咩鳩

笑撚到我呀

睇到你哋班女人每個月都要嚟M咁麻煩
就知道男人天生就完美過女人

未生過B嘅女人講咪冇point囉
生過B嘅女人真係大撚晒㗎喎
唔打麻醉剪會陰都忍到
所以媽媽永遠都係最高等嘅人類
包括你老母呀
其實你都可以試吓唔打麻醉剪春袋
忍到咪聽哂你講囉

我都好震驚🤯

個個吳彥祖咁先可以批評人？評馬又要跑得快過隻馬啊？

因為女人最叻就係係既有福利之下扮弱者以得到更多好處
唔讓佢先就唔gentlemen，唔俾佢多啲好啲又話你小家，然後得唔到又話你唔係男人blah blah blah

例子有女性車廂點解一定要整一卡係女性車廂？整一男一女既其他就共用唔得既
根本歸根究底都係自私問題
不過講呢啲次次都係有女人唔夠講帶走個話題，話鳩男人都有問題拉一兩個例子落水轉移視，呢招真係見得多應付得多

Ching中肯

真笑到係巴士抽搐

好有同感
之前個ex出到聲話唔想自己另一半勁過佢
我即刻dllm 飛撚咗佢

痴撚線根本香港啲男仔又自卑又自大

我俾多2000年你都平唔到

成日係廁所諗點樣殺嗮我地啲男人

你係女人點解我唔可以定型你係女人？
你係咪要靠人我唔知，但事實係地球上有多女人都係靠緊男人
咁其實有更多有本事嘅男人無衝出黎踩女人嘅，何必放大任何一方？你宜家都係踩緊男人，你同你自己口中 踩女人嘅男人又有咩分別？

推

好奇一問 以前女人有無 唔支持 呢個選項？

日本東京醫科大學:女考生一律先扣分

日本東京醫科大學醫學部醫學科入學考試,為了抑制女性合格者
數量,女考生一律先扣分.
這是基於因女性醫師結婚或生小孩時離職恐會造成同系列醫院
醫師人力不足背景下所衍生的情況.
該大學的相關人士在提到故意減少女性合格者時表示,「說起來
這是必要之惡。大家心裡都有這種默契」
該人士同時表示,東京醫科大學自2011年開始即抑制女性合格者
人數,而在常有緊急手術等工時不規則的外科,更是對女性醫師
敬而遠之,並被評價為「３個女人才只能抵１個男人的分」

如果女人唔知足，行日本果套都係唔錯ge選擇

咁講啦
唔係女人能力特別弱
只係自古以黎女人就不受重視不受培育 先冇機會做到偉績
一視同仁嘅話男女咪一尻樣你估女人建立唔到文明咩

但其實樓主講嘅係生活上嘅小事
唔撚知觸及到你邊條自卑嘅神經要惱羞成怒呢

所以呢個濕鳩國家而家咪折墮成咁囉

情商高，智商低

至少佢地d男人有骨氣
寧願草食
都唔會乞求條女

推情慾自主笑撚死我

係呀 成個男人主導嘅政府奶共奶到中哂肺炎連奧運都就嚟搞唔成 好有骨氣呀

女人除左比人屌要咁醒做乜，做男人囉你

有啲疑問 考慮咁多仲係咪愛？

唔見得換左個女人唔會奶
加上日本係sop 民族
第一次遇到ge事通常會hang機

Ching陪養咗感情先得唔得一嚟就屌無乜feel

唔係針對所有女人
但香港首個女特首既政績有目共睹

支持唔帶bra

愛先考慮咁多 唔係以短期拍拖為目標
可能係長期關係
你就要面對好多問題
揀個好嘅都係唔想come on james

仇男終極代表: 我地特首

有能力反抗左啦就係反抗唔到 又要生存 咪焗住接受囉

亦唔見得由女性主導呢個世界唔會比起而家發展得更加成熟

呢啲咁嘅男人呢踩得你
其實就係妒忌你
唔抵得你好過佢
所以就搵位入你

同絲打你有差唔多嘅情況
我係大學生 佢係HD 畢業 返緊工
都冇人嫌佢
佢就成日講埋嗰啲咩 得啦你叻啦

仲俾我知道佢呃我自己有兩個女仔追
想托高自己話俾我知佢好搶手咁

遇到呢啲男仔真係即刻放手 好撚柒難頂

通常啲人覺得自己好撚醒都係好撚豬

咁你想要個易話為男上司定怨婦女上司

人類一開始你母糸社會先， 第二 如果自然生育，阿媽喺個肚裏面生出嚟嘅bb一定係阿媽個，而男人唔會確定到嗰個仔女係咪真係有佢嘅基因， 除非做dna檢測。 所以父系社會先咁推崇娶妻求處女

吓
男上司先最重怨氣喎
係屋企就怕老婆
出到嚟就怕自己個女上司
條氣chok住chok住又唔敢爆
一啲尊嚴都冇

女上司霸氣好多
好快就make到decision
永遠話一就一 話二就二
唔洗下屬估佢要啲乜
仲可以一邊做嘢一邊打電話管自己個細路

其實你哋男人覺得自己咁叻
做乜唔試吓打女人姐

講得啱 前提係有能力去進步

所以20世紀開始咪多咗好多女性反抗同爭取多啲參與社會發展嘅渠道囉其實歷史真係唔係好久遠女性參與率少唔代表女性做唔到男人做到嘅野

見到林奠就知咩事啦

如果ching係一個女人，真係要讚你聰明

嘩屌掉翻轉講
去下上班台睇下先講la
怨婦女上司知自己節日無人陪
會要下屬加埋無得走
男人有無去到咁仆街呀(有少數ge)

唔打女人就係英殖遺毒
讓女人先 要紳士風度
但呢個前提係個女係值得咁做同會感恩
絲打去轉韓國糾正下思想先好無
Don’t take everything for granted

係兩性平等既
就唔好將做愛當係對男人既獎勵
女人都有份爽既
係兩性平等既
就咪撚講乜野gentleman
係兩性平等既
就咪撚講咩食唔食軟飯

你明唔明我講乜？上面係到講冇女人生仔就唔會有文明，咁掉翻轉冇男人精子又點會有仔生？根本呢個point嘈黎都廢up係呀我認同阿媽係偉大，咁可以證明到啲咩

睇唔透點解連登仔個個打工都撞到啲衰上司
返過咁多份工都係得一個度縮男上司減人工要人做200%工作量同埋一個睇唔起後生嘅女上司

其他上司同同事都好好各有各做大家配合度又高

假設結婚之後佢無左部份嘅條件( 例如經濟條件，情調浪漫)，你仲愛唔愛佢？會唔會離婚？
Btw尊重你嘅諗法，同時我不認同

男女都有架啦 唔好用一種性格去定段一種性別
講緊係係同一個機會底下
女人既智慧同男人不相伯仲啦
唔好淨係拎啲一兩例子就去定斷一個整體
互相尊重都唔識

咁多個留言呢個最癲最正冇腦唔係扮

將女上司既特點講成係男上司身上 你都幾好野

所以無得怨以前無得參政 無得讀書 無得出門 無得分身家 無得派帽唔洗死囉 嗰陣都無能力反抗

的確唔係好耐 我都無話女性做唔到男人做到嘅野 只係嗰個年代無乜邊個做到啫

宜家有反抗 有出力 有積極參與發展嘅渠道 所以咪值得有今時今日擁有嘅嘢囉

就係自己+社會太多事件令我有呢種結論
咁警察都有白警ge
中國人都有好人

唔好咁老定 可能佢用開女上式抽插男人呢

女性車廂我覺得冇野 男人鐘意都可以提出要男性車廂架 女權自助餐係on9 但有時d男人擺明羨慕又唔學人爭取仲On9

咪又係要比男人屌

咁你點睇啲男人老奉
連自己女朋友唔想都夾硬要做？
咁你地又講乜撚女人要淑女要三從四德？
下 咁你地平時做咩係度講女人要靠男人攞錢洗

乜原來你個視野咁狹窄
對上司嘅理解全部嚟自連登上班台㗎？

我唔算好多工作經驗
但係男上司同女上司都遇過
兩性嘅工作能力絕對不相伯仲
而女上司嘅加分位就係更加識得照顧人哋感受
會定時定候問下你做得開唔開心 有冇野唔識
反而男上司仲冇咁細心

唔知你係咪未出過嚟做嘢啦
如果你出過嚟做嘢但永遠都遇到啲咁差嘅上司
有冇諗過只係你能力低冇辦法搵到高尚嘅工？

講到打人嗰方面
身邊大把女仔去做gym做瑜伽打泰拳
反而男人好多都唔做運動
放假鍾意係屋企打機
所以你哋男人話隻揪我哋真係未驚過

你係咪有啲好慘痛嘅工作經驗啊
不如分享吓吖

其實將件事簡單化啦
男女平等我就覺得冇乜所謂既
但唔該唔好以女性身體特質而去拎著數

你講同工同酬 同工係咪相同工作量先？
係同工作量 我又覺得可以同酬
但另一方面 唔同工作量就唔應該同酬
好似地盤做野咁
女雜工同男雜工 工作量同做到既野唔同
先唔會同薪酬

另一方面 依家社會上成日強調平等
你睇真啲清楚啲就會覺得偏向對女性著數
原因係由香港小六升中考試已經對男性唔公平
男性比女性遲成熟 點解一定要小六做升中？
有冇考慮過男性既問題？

如果男女分開排隊做升中有啲乜問題？
明明係一個好政策就係俾你啲女性講唔公平
咁唔公平係咪要提早考升中試？
大家都係未心智成熟既狀態下考試？

有冇女人可以反駁下以上例子？

啲女人唔知駁乜撚

我咪話以生育力黎寄生人類文明囉
又話「我無老母無得出世」係咪弱智架
你老母，你地女人係同意緊我講野呀，用下腦先喇
你咪正正講緊你有西有子宮係唯一對人類有正數貢獻既行為囉

咩女人做上司﹖屌依啲咪正正係寄生囉
男人建立完個文明比你地入侵左呀
講個笑話比你地女人聽丫，蔡英文無當過兵但可以做三軍司令呀
就係你地口中，女人叻過男人。
咪正正中晒我講既野囉，女人可以上高位，但唔駛做低位，唔駛上戰場死
咪正正就係寄生蟲既所作所為囉

以為反駁緊我，但，其實全部係同意緊我。
女人，的確係弱智

咁你無子宮點生？射落牆到當生左兩樣都需要啦下話？？

日本有得試結婚架，咩年代啊你？？？？先進過我地啊

如果培養一個女醫生
而最後因為生仔要40歲就要走，唔做
我仲會唔會培養佢？
每樣野都有原因 睇野唔好睇表面

培養一個醫生需要幾多時間 資源？
我認同大學係呢件事上做錯左
佢應該有其他更加好既方法去做
但都係因為以上原因先咁做

如果你係大學培養醫生
你會點做 ？
因為女醫生因為生日而唔做導致醫生不足

我就係想講兩樣都需要

咁中意你咪返大陸搵武漢女囉，好屌架你唔撚比美國？唔撚比歐洲？

呢個po我學到既野：
女人最後都係要比人屌 - 男人係性愛中既得益者 女人係被榨取既一方 然後班男人帶住呢個mindset想女人主動要求性愛比你地榨取
世界上唔係得一種男人 亦都唔係得一種女人
的確有有多女人仲好享受做弱勢個班 靠男人上位 但都要個男人受先得
亦都有好多好獨立既女人自己搵自己洗 到頭來咪比人話嫁唔出 敗犬
你地都係想繼續係父權社會享受權力姐
呢個世界係男同女合作運作既 互相尊重都唔識可以唔洗留係地球上 走去火星建造一個全部女人都係雞既世界 不過首先要有女人肯跟你地去

屌 講經

咁係因為你係女人
男女都會唔敢對你差
就算俾人恰仲有終極武器眼淚
你試下多碌鳩你仲會唔會講得出呢d說話

連登某程度係社會縮影
講得出高尚ge工
即係你都覺得某d工低賤la
職業無分貴賤ah
係咪掃街通廁唔係人？
咁呻果d巴絲都係無能力ge
要俾仆街上司糟質

所以我真係唔識同某d港女相處
完全無同理心
好彩有個外國女友
識得感恩人地ge好
So far相處舒服

戇鳩結婚都有得試 咁使唔使試埋扑野 睇下大家下面啱唔啱？

日本有同居架屌你，google下先返黎啦，衝出黎7

日本最撚熱門咪女優同雞囉，牛朗（鴨）、男優都可以比你試扑架。你咪撚扮清高冇睇過日本av 先得架屌

大部分女人只會企係自己角度去諗野
永遠係企係道德高地就話其他人既不是

去日本咪臭係大把女優男優，牛郎啊盛囉，生仔機器？咁你睇個個日本女優咪生到成地都係仔？人地係返工唔係得生仔架！精子機器！

咁樣你生個仔出黎先，用自我分裂形式

男人何嘗唔係

UK GP shortage to worsen as young doctors switch to part-time work.

June 2003 More than half of all students taking up scarce places at medical school are women - yet, after 10 years, 60 per cent of them have given up, leaving a huge hole in the NHS. The same goes for teaching. Alice Thomson -

September 2012 - Rising numbers of women doctors working part time present a “huge risk” to the NHS, the General Medical Council is warning, with hospitals potentially having to employ many more foreign-trained medics to plug gaps.

January 2014 Although I am a feminist — in the NHS hospital in which I work as a surgeon, some of the best doctors are women — this shift of the gender balance in medicine is a worrying trend. Professor J Thomas

其實日本做得好撚啱。
投資完可以用一世，
同你投資完只可以用幾年。
女人重閙返你社會提供托兒不足添。
咁點解要「社會」埋單﹖
養一個男醫生就投資完又唔駛托兒可以奴一世
養一個女醫生又要比產假佢又要托兒。

講定喇，女人要生仔係對女人好處定壞處呀
一時又話男人要靠女人生仔女人好叻叻
一時又話女人要生仔好慘無得工作表現自己
好亂播，龍門任搬。

雖然我都覺直接扣分係好有問題(其他學科咁做一定仆街)
因爲醫生職業特殊
培養成本好高
加上d私立醫校要自負盈虧
收50男50女讀
Turn out得番50男仲會繼續做好耐
點同上面交代？

一係就入職前簽定結婚生仔都要做多幾多年
唔係就賠番哂入學開始所有培養費用

咁你響無精子既情況生個仔黎試試。
又響無男人既情況養個仔黎試試。

咁你點睇住家男人湊仔公呀？

你知唔知自己講緊咩
你邏輯錯晒喎

咪臭係 古惑就古撚惑喇
聰明係撚靠小動作咩

做醫生既住家男人
有幾多%會辭職唔做先？
構唔構成好似女性因為生仔唔做醫生既問題先？

如果量唔多唔構成醫生不足 少數派唔會影響其他野

你知唔知為國家同家人愛人朋友而上戰場打仗既大多都係男人

你攞咗數據出黎先啦 咁你又點睇有啲男人要求老婆生仔就辭職？

建立唔到。
因為生仔係個極大負累。
響太初物質條件極差既時代。
女人獨立出黎同大自然摶鬥，只會令佢地同仔女全滅。

觸及乜﹖
你地成日講我個人做乜﹖唔明
乜我係乜人影響到

女人駛錢多過搵錢﹖

女人咁低質個人人生攻擊就一早預左。
如果你係男人，可唔可以無視我依個個體
客觀睇睇問題響邊﹖

我自己覺得點做都死
有冇女性達人可以解答到？
自問我係男人就唔識點做
可能我廢 我認

問下連登班女性或者有機會答到呢

咁就冇問題啦
講到尾一男一女最緊要搵到啱自己嘅另一半姐
祝你哋幸福

唔係你拎數據出黎咩
你話有班住家男都有呢個問題
企係另一個角度諗 如果呢個問題存在
點解唔係減男性分而係減女性分數先？
都唔合理

第二 你講到女性咁獨立 點解女性要聽男人講去辭職唔做？

女人所謂反駁永遠響最低兩層

岩呀,
個社會放同等資源TRAIN人,
結果你30/40唔撈
咁你當初唔好SIDE左個位啦

你拎呢啲出黎
班女人唔會回應你

我冇否認 只係大部分同小部分既問題

有冇女性答到我

真 係男人以為佢地蠢

日本傳媒報道，近年越來越多女性為了釣金龜，竟然考入大學讀醫科，務求令自己可以嫁個「醫二代」。 日本文部科學省調查發現，修讀大學醫科的女生人數，由1980年不足15%，大升至目前將近35%。據報道指，這些女生並非立志做醫生，只想藉此結識一批「醫二代」，這是因為不少學生都來自醫生世家，家人不是開醫院就是開診所，所以女生們都夢想做院長夫人，入大學後就積極結識「醫二代」。

仲有呢種情況，好少可見到男人想為左娶女醫生讀醫，我係教授我見到咁仲會唔會收女生呀？

你覺得荷蘭叻係咩層面

蔡英文以前政續....
只係同777比咁解咋
做到=/=好

女人咪想你無限比資源佢
最多政府用稅金比佢批兒，比佢請家傭
屋企又唔駛佢比家用，嫁又嫁個比佢有錢既人

咁就係女人口中既「鼓勵女性就業」喇
其實咪即係寄生，佢產出既貢獻分分鐘比以上既社會成本(社會成本男性負擔或者，噢嫁唔出既女性負擔)勾消左。
叫女人出黎做野，就係一樣咁既事情。

你quote 比上面個女性嘛
佢又反問返我轉頭

咁你又覺得有幾多女醫生生仔就唔做呢？

回唔回無所謂
會BLOCK。

咁你咪反對咪向社會提出囉 整個真·性別平等組織囉 咪撚成個中國人咁人爭取你又唔抵得啦

直必腸例子
世界上最有錢果d人
女人係點樣有排名？(靠離婚分老公身家or繼承遺產)
有幾多個係靠自己一手打拼出黎？

仲講緊厲害
戰爭英雄

唔係呀 重點係人地話番佢 又唔滿意 佢話人就得 呢啲男人真係女人過啲女人

其實呢
如果唔多就唔會發生呢件事
你覺得對女性唔公平前
有冇搵過前因後果先

如果你話你搵唔到 我好樂意去搵比你睇下
樓上都有啲資料睇 你可以望下先
覺得有咩問題 咪再幫你搵 好冇

男女都係咁嫁啦
睇下邊個鐘意威威叻叻豬啫

女權永遠會逃避

蔡英文無當過兵但可以做三軍司令

我問你地女性覺得公唔公平咋嘛
我又冇話要爭取啲乜野

咁你覺得公唔公平？
我個人覺得就唔公平啦？
不過呢啲小事我就唔會學女人咁
周圍同人講自己好慘呀 呢個制度對我唔公平咁囉
你呢？

點解唔係減男性分而係減女性分數先？

我期望隻股票係咁跌呀。我係咁入貨先。

點解會有咁多負評?係多絲打比負評定係連登變左女權主義為主?

連登咁撚低質就係因為佢係第二個BABY CONDOM

彭博社早前公布了「彭博億萬富豪名錄」（Bloomberg Billionaires Index），顯示了直至2018年全球的億萬富豪的排名。然而，彭博社卻從中發現，全球66位的億萬女富豪中，有60位皆是靠離婚或家族繼承等方式致富，與其餘的男性億萬富豪的命運大相徑廷。

早前亞馬遜的CEO貝佐斯（Jeff Bezos）宣佈與麥肯姬（MacKenzie Bezos）離婚，而麥肯姬將會因此而獲得的財產成為大眾焦點。根據「彭博億萬富豪名錄」，貝佐斯在沒離婚前仍是全球首富，擁有身家1372億美元。若麥肯姬真的可以拿到一半的財產，麥肯姬可望入帳690億美元（即亞馬遜16％股份的一半），有望取代梅爾斯成為全球女首富。

第6名楊惠妍（174億美元）是香港上市公司碧桂園的董事局主席楊國強次女兒， 2007年4月20日，由於楊惠妍獲得父親楊國強贈送的碧桂園70%股份，即是95.2億股，讓當時年僅25歲的楊惠妍立刻晉陞692.104億港元的中國新任女首富。

連登女權撚點答？

算啦
同班女人講道理都係得講笑字

呢啲佢地睇唔到架啦

有好處個陣先會出聲

幫你地諗埋，係d男人送錢俾我洗，我原本都唔想要，但唔想為難你地先收左佢

咁你自己放棄左提出意見
又或者做實際行動反對d女權食自助餐啦
仲有咩好討論姐 又話人唔公平又講到唔稀罕咁

呢個例子勝過所有野

因為連登被入侵 再唔係仇女毒撚天堂 平均智商被拉高

我只係提出 女性用性別不公做藉口 而去拎好處既例子
問你覺得公唔公平你又唔答既？

的確我係冇去做實際行動去反對
但呢個都係實實在在既例子

你個名

黎黎去去

1.生仔，你老母都係女人
2.居禮夫人
3.你有女上司

所有地方所有女人都係咁「反駁」
佢地唔明啲野響漫長既進化史或者人類歷史長河之中
啲野係點黎。
佢地應該做既感恩男人而唔係仇恨男人
而女權主義就叫佢地仇恨男人

OR 咁答 "D錢我憑實力拎返黎既 點解唔計?"

佢地會話係 個別例子
同鄰國一樣

男權壓迫。所以女人迫而無耐先用西換錢。
(扮女人答下先)

或者 話佢地唔係女人生出黎既
最後都係女人勁D

答我呀
66個富婆
有60個唔係靠自己
要寄生男人

醒咪又係要俾我屌

佢會話 咁都仲有6個係靠自己 果6個女人勁過冇入榜既所有男人

傻喇
你用你努力取得既資料溝佢地先有得屌炸
佢地先係用西換著數既嬴家

我係回應緊你話試埋扑野個point 你搏唔到就變相話唔知我講咩好啦 咁我放過你啦 慢慢digest 啦傳統原始人，希望你接受到現代世界既改變啦。

一個仇男post成功引出一班仇女撚

咁你點睇香港家庭主夫數目近年上升咗五倍同個趨勢

同埋我覺得係睇你識唔識教下一代姐我都話女性平權依樣野發展得唔係好耐 仲有好多人受傳統觀念影響搞到有啲女覺得都係要以家庭為主 係我有睇到上面資料
但唔可以否認女性自主嘅數目不斷上升緊架喎
咁我話近年越黎越多男人想顧家俾老婆出去搵食 佢地係釣金龜女得唔得？依啲講互相配合 唔係話多定少流失量去決定邊邊重要啲 睇埋未來發展好嘛？

佢地匿埋係廁所.....

你覺得我以上言論 係唔係仇女先
你可以碌上少少睇

講事實仇女

孔子都被屈仇女喇

［行動po 推上熱門thx] 2月29日(六) 毋忘831半周年

識玩

唔係好覺

定你覺得自己係

講返主題先
第一
咁你覺得點做日本先可以唔令醫生數目減少？（其中女性既醫生問題）
第二
你講到有女性因為男性叫佢辭職唔做
而個女性又聽佢講 咁女性獨立何在？

再答返你
第一
香港家庭主夫上升5倍
有冇影響到任何職業先？
男女平等我認同架 有家庭主婦 就有家庭主夫
有咩問題你想提出？

第二
有啲女覺得家庭重要 關男性乜事？
咁有啲女 要自主都唔係問題
問題係在於佢地要同工同酬
但事實上係唔係同工作量？ 係 我就覺得要同酬
而唔係同職就要同酬

我都係問下咋
我都係講道理啫
怕比人誤會嘛

原來你覺得我講嘅仇女撚係話緊你
just read too much into it

蘇格蘭裙同芭蕾舞最開頭係男人發明

之後俾女人搶左

其實美國學術界，上位既都係男人多
女人做研究會比人無視

會唔會1001

我好支持講道理嘅人
用事實、科學根據講嘢
有證據而不帶主觀情緒同備見去講
我就最支持
嗰啲咩女人就要寄生、用西換物質、始終要俾男人屌、男人扮勁女人忍住唔笑佢嗰啲
我真係不了

咁又唔好咁講
其中的確有啲女性真係由分身家令到佢地有錢/更加有錢
呢個都係事實黎
上面都有啲資料睇得出

都希望你客觀睇

好多女人都計劃緊點樣殺啲男人架啦

淨係讀過中學physics都知冇咁簡單
單係中學個 simplified model都至少要考慮埋current同 resistance, resistance同cable material, length, cross sectional area, energy dissipation & heating effect , voltage同transformer嘅關係.. 仲有ballast, breaker, fuse, socket, switch, earth wire, non-ohmic conductor
做得工程師明哂背後原理係基本，背後仲有好多效應係高voltage 同 current底下先significant

咁多又parallel, series, circular circuit branches底下要optimize operation cost, energy disspation, electricity safety, construction cost etc之間 compromise
10x10嘅matrix 一樣係加減乘除，不過已經唔係初中加減乘除果個 level啦

利申 ：淨係讀過中學physics 9up

我知呀
不過唔好一竹䈑打死一船人
都有男人食軟飯俾富婆包瀨人鞋底
但我唔會因為咁而話男人都係靠女人先有錢
始終有好多人（不論男女）靠自己努力而有一番成就
希望巴打你get到我意思

當然

小女人﹖

你試下唔好用子宮，卵，乳房，一切由女人孕育既生命，
睇下你生存到幾多日﹖

啲野全部男人發現發明。
女人只係背。
好好笑。

啲女人以為發明家同背書果個係同LEVEL。
中學生都學微積分
等唔等於識發明微積分

女人即係女人。重工程師。
食屎喇去

醒但心胸狹窄但無用嫁

好有同理心好舒服喎

女人係同主人相處世界第一
任何新問題都會先處理少事

批改文章，先改好大細階同標點符號

鴉有反哺之義，羊有跪乳之恩
當初係女人身上嘅胎盤同濕潤子宮先有辦法帶人類上岸，冇咗女人，啲精子係地下乾哂，睇你點係陸地上立足

唔係當初比奶你飲，你可以用到女人嘅產物製造出黎嘅文明咩

羨慕乜野羨慕女人爭取啲爭小便宜特權？

屌原來係痴線佬嚟

你唔理解咪覺得小便宜 你覺得男性唔需要多個男性車廂既咪由佢地囉 如果你覺得女性車廂奪走左你原本應有既空間權利etc既 你咪投訴 好簡單啫 唔洗扮到唔Care咁 但又內心唔平衡咁

剩係講香港
有發過夢既男人都知前線幾多勇武女手足 係唔會講得出貶低女性價值既說話
睇死啲女手足打生打死既時候你仲係屋企打緊飛機鬧緊女人係雞係公廁

食花生就係內心唔平衡
果然無logic可言
你要爭取多於現有權利其他人就唔可以有意見，投訴又話男人小鳩氣同女人計，唔投訴就講都唔講得，女權撚就係咁惡

幅圖咪就係講緊女權自助餐下ge香港囉
你spin乜鬼
權利同責任都承擔ge話
無人想話班女權撚
我就知道女人打理家頭細務好辛苦
我都有責任做
所以會同女友平分家事
佢又會唔該番我幫手
女權撚又會唔會體諒條仔翻工辛苦
而唔係屌9佢無撚用無上進心

其實有d女人都頂唔順女性車廂成車化妝品味
寧願走翻去痴漢車廂

咪撚野..... 我咪叫你投訴

咁撚幼稚
我都識有個同事係咁

問題係你唔識又衝出黎柒，你連基本嘅背都未做到，更加唔好話理解同發明

呢個世代啲男人好似你咁淨係識自吹自擂，不過自己一啲貢獻都冇嘅話沒落都似

做到工程師你估淨係背冇理解就得？你咁醒背個電工牌返黎 ，或者講下你有咩係你識嘅先有說服力，唔係一味當咗自己係發明家貶低人

明㗎啦明㗎啦

咁又小家左啲

咪就係呢d 弱9 beta男做爛市
俾班女權撚打蛇隨棍上(我都曾經係)
而家先拿捏到個位置

特別係做愛，男人鍾意大大力屌到女人叫救命，其實女人看穿一切，故意配合扮求饒

仇女撚上翻水

你覺得咁樣講可以掩飾到自己懦夫既真實身份咪得囉

女人正一on9

起完底見到樓上條仇女撚幾年黎都喺咁開仇女po
通常仇女症咁嚴重既人都係長期被女性欺壓造成心理唔平衡
可能佢連笠幾頂綠帽 家姐呀妹又喺咁屌鳩佢 番工女同事女上司又鬧佢做得唔好搞到佢咁
D心態極端到 咁唔識尊重世上唔同群體既人現實中一定係失敗人士
已block

唔洗理佢啦師兄
原來又係啲現實比條女食住所以要喺網上振夫鋼嘅死毒撚

巴根終於有人埋堆

好撚可憐
仲自以為睇穿歷史中既男性力量，自卑到要靠男人呢個身份得到滿足感
好想知現實中係點既人

呢個關性別咩事？

乜原來個標題唔係仇男po？

條友似比人打到short咗

完全唔了解歷史力量既人
最狹隘既人先會覺得歷史係由個別既人推動
歷史結構有幾複雜，曾經由男人主導既社會都只係一個結構下既產物，各種因素如基督教、封建制度、家產制、農業革命，先令男人有可能推動社會
你覺得男人獨有既能力，只要有一定社會形態，就可以由女人主導

唔怪得連登baby condom化

唔係阻撚住 係個男人直情去偷左個女科學家既機密文件 搶先佢一步發布dna既結構 所以先得獎 屌你老母你男人咁撚勁又去偷女人野仲要側側膊扮自己發現？屌你啦垃撚圾

而家香港咪變左極端女權囉,睇下林鄭咪知

聽過Hasty Generalization未
你經歷過見識過嘅嘢令你對女人有偏見 我同情都理解你
但你因為咁而將所有女人都當成你以為係嘅人格 重要喺到公然鬧曬所有女人咁 我就覺得有不妥
你咁係對其他人嘅唔尊重同侮辱 連對方係一個點嘅人都未去了解 你又憑乜將佢標籤做你所憎嘅女人嘅人格之一
有時好多嘢可能係你本身就對佢有偏見用有色眼鏡去睇人 所以啲人先會睇落係你口中嗰種人

亻巨馬爻口吾亻至刂

其實樓主開個咁嘅Po引戰好肉酸
男人唔會覺得所有女人都蠢
但你咁極力去營造「唔好以為女人真係唔識啊」之類嘅野係咪意思女人乜都識乜都做到

唔係
你追下post
樓上就有條極品男權真心認為全世界所有女人都係蠢，將世界所有問題歸咎於女性

幣就幣在有班年輕男人扯住旗咁幫女人口。
黎黎去去人生攻擊一個佢無資料既我
真係得啖笑，我做乜工作係乜人都唔知就人生攻擊。

重話以為睇清歷史。
唔通文明係女人建成咩啲狗公男都戇鳩的。

邊個話你知﹖女權網﹖

永遠會有啲引戰J圖膠po
然後成班人推上熱門
不推文啦屌

見到幾個樓上話女人on9既巴打都不約而同開過po話對另一半有不滿
其實係咪你地拍拖拍到好唔開心然後將自己條女/ex既缺點放大到全部女人都係
我認同香港的確有唔少港女 我讀書嗰陣都識過d中學已經末期公主癌既女仔
但又醒目又靚性格又好既女仔都唔少喎起碼我喺u讀緊嗰科已經好多
問題係你地識唔識到啫
講真嗰句 你本身份人成日毒喺屋企 唔去學新技能 冇鑽研過任何喜好既話點會咁易識到呢type高質女
就算咁啱比你地有mutual frd 人地話鐘意睇文學呀影相呀(非港女相)你地都搭唔到嘴啦
所以最後識到又溝到既咪就係你地d post入面講既港女囉
有內涵既人自然會溝到有內涵既人
自己都冇咩內涵既人溝到既咪就係淨係識吃喝玩樂發脾氣既港女
呢個世界唔係所有女人都係on9 只係你地識到嗰d都係on9
歡迎理性討論

不如咁la
男女角色掉轉哂
女人做哂研究
男人去湊仔
睇下個社會run到幾耐？

神回

有女人既所謂反抗永遠都唔會成功。
女人只會崇尚權力人士。

宣下乜叫war bride syndrome
一開始抗爭者入面有女人已經鐵定要失敗。

見到你講嘢都打哂冷震
可唔可以停一停
好撚老尷

其實唔踢爆又算唔算助長你口中呢種扮勁既人既行為?
唔笑柒佢可能可以留番一絲面子比佢, 但係同時間對想改變d 扮勁既人冇幫助, 鍾意打飛機打到入哂魔既人都係長期冇人鋤佢地銳氣衍生出黎.
我又覺得真係好睇唔順眼d 冇料扮四條既咪篤爆佢笑柒佢囉, 講到佢咁唔配既話又有咩問題
對住個冇料柒頭上司就話可能要保住份工者, 朋友或者另一半唔使喇呱, 篤穿都係為佢好者.
同埋我覺得呢個唔係男同女對陣既情況, 基本上對人就有機會係咁可能主觀上男人有呢個情況真係普遍d, 但係唔使判死刑既, 好似普遍都覺得男仔數理叻d 女仔就語文優勝d, 但係都有語文能力好既男同數口好既女加ma
可能樓主經歷左d 野先咁講啦, 不過語氣咁決絕好易掀起世界大戰

你是絲打?

認真 咁憎女人覺得女人係寄生蟲 女人就算喺社會上消失都得嘅話
可唔可以做下實事 一係出街殺曬啲女人 一係就直接扼殺女性依一個性別 唔係喺到不停用文字攻擊女性就算
喺到屌女人都唔會令女性減少 世界只會一直係咁 你哋所仇恨嘅女性依然唔會有咩改變

美國都比英國殖過民
唔見美國咁戇鳩

D white knight 每次幫親女人口都屈9男人毒撚,精神病

唔關呀 佢咁覆咪俾佢反思下囉
依啲你尊重我我尊重返人姐

怪不得媾唔到女就先有仇女？

做撚乜唔串返上面佢地？望返你好撚碌柒
你做自己男人都咁撚癈搞唔掂果班女人

好似話剪會陰唔落麻醉當然安全問題，但實際上生緊嗰陣嘅痛遠超剪會陰，所以剪嗰陣唔在意喎

哇屌 仲恐怖 痛到比人剪陰都feel唔到

你講野都既厚道
但其實佢地有精神病

到底女人想要乜？

你條P牌仔淨係開過仇女post, 大家知咩事啦

仇乜撚野呀
擺明膠post笑下咋
係你班極品男權撚上曬電姐
連登大把男權撚都無人埋你地堆就知你地幾撚極端

咪催人啦
人地已經爆曬青筋面紅耳赤出撚曬汗咁喺振緊父綱
呢個post令到好多連登仔變性
因為條友話反佢既人全部都係女人

唔好仇女
亦都唔好仇香港警察
兩都都有好人

我係香港女仔呀hi

繼續唔答繼續鞭

樓上嗰個連登失格ff到自己有個相處得好舒服嘅外國女朋友
諗返其實可能真係有病

好過你西撚到攝灶罅
其實都係好少少

仆街囉
人類從來就唔應該強迫其他人做任何野
thats nothing related to gender

我幾時有講女人要3從4德?
我幾時講女人要靠男人錢洗?
思覺失調

你地啲同伴不嬲都講緊啦

咁撚港式既極端男權毒撚
會有外國女朋友

一星期以內世界大亂。
係肺炎百倍咁亂。

係呀係呀，最撚醒係女人

再解答返點解男人同我依個男人唔會係寄生古人既寄生蟲。
因為我地男人除左貢獻之外，最重要果樣
就係機會。機會平等，女人係無
我意思係失敗既機會，男人衰起上黎可以做乞衣，可以當兵死，可以被女人離婚自殺(美國有個詞叫divorce rape)依啲野通通女人都唔需要承擔。
讀唔到書﹖做份垃圾工﹖唔怕，嫁個有錢人咪得囉。
機會平等，只講成功機會，唔講失敗機會。
即係等於你去賭場，你輸左果局就唔計，你嬴左就收錢去下一局。

女人只要識做家務我就心滿意足

利申：我唔識

邊個話生仔就要番去湊仔其實
如果有正常社福支撐
同冇人屌鳩啲女人唔湊仔
我相信好多人會選擇事業
唔信問吓你哋啲老母有冇後悔生仔唔打工

你又話變形蟲都做到
大家都咁低層次要兩性交配
其實又有咩特別

可能係脫北者呢

所以話男人多數都係狗公要寄生於女人，
男女一樣係寄生蟲，
打和唔駛嘈

其實女人都可以好慘。。。。。。
不過，香港個系統傾向保護女人係事實

問親自己XX歲搵XXK有無問題既通通都係男人。
女人搵幾多都覺得自己無問題
男人就要承擔女人既消費。
反而覺得自己廢。

睇到都覺得戇鳩。
廢啲果個性別，寄生果個性別竟然唔覺自己廢
養埋人果個性別反而覺得自己廢。

外國女仔係理性d wor

第三句
香港姐。。。。。。

屌你上面咁大段野都唔撚睇 定睇完都自己呃自己當冇睇過？
香港唔係冇理性既女人呀 係你識唔到咋
講到口都臭 你自己係咩人識既女人咪都係咁上下囉
你同超過100個外國女人相處過然後再比較番100個香港女人？
如果唔係點得岀外國女人理性d既結論
任何國家都有理性同唔理性既人架啦
自己喺香港識唔到呢d高質女就話其他國家d女點好點好
講到外國女人唔會發脾氣咁

唔好再為自己辯護啦
算啦

冇人話要返去湊仔
不過好多人會做咁解啫

同埋乜叫正常社福先
對你有so先叫正常？

傻閪港女公主病發作，係咪慾求不滿

當有人要理性討論嗰陣你又覺得對方講咩都係廢話
宜家唔理性嗰個係你喎
根本就算現實中有個理性既香港女人企喺你面前你都會先入為主當左對方係公主病港女
所以你呢種人咪識極都識唔到高質女 最後又會話香港女人係垃圾囉
因為d真正高質理性既女人另一半都係有學識有修養既人
而唔係你呢d講唔過人就話對方為自己辯護緊既人
根本就係你自己有問題

我根本唔向香港住

哦 即係好似Richmond一早移咗民日日飲茶隔住個白粉報對住香港班抗爭後生仔指指點點嘅死廢老

我唔係住Richmond
我住既地方冇乜華人

女人除咗用黎被男人屌之外根本無其他價值

咦 你真係文盲㗎喎

好波。

有醒有唔醒啦，我識一啲醒到仆晒街嘅女人，真係醒到你完全比佢食住個隻，一啲真係可以lead住佢，你想叫佢食屎就食屎個隻。

所以其實所有野都係normal distribution, 咩人都有，最醒同最蠢嘅都係最少數，你地有你地嘅觀念因為你地未遇到，唔好睇得自己太重，除非你係世界第一。

算啦

算盡刮盡
港人DNA，藍絲性格

講乜都係廢話
唔好過女人，香港男既都係咁

所以我向外國，見到港人就避之則吉

每次睇見你啲回覆都覺得你好撚蠢
樓上幾隻男權撚入面你質素都算係最差嗰個

我根本唔係乜野男權撚
我是屌港撚

女人唔可以無左男人
但男人都唔可以無左女人

利申 男

女人當然醒。

一個男人患左乳癌。想入一個乳癌群組。但啲女人唔比佢入，因為佢係個男人會阻住女人放心傾計

這就是比女人權力的結果
用你的資源，只係幫返佢地自己圍內女人。
這就是「寄生蟲」的例証。

就係試過扮蠢搵嗰陣嘅男朋友等佢幫下手
等我可以順便讚下佢然後佢竟然幫唔到手
又或者佢真係太蠢

試過拒絕人係因為佢太蠢
份人細膽得嚟又要扮叻淨係識吹水
連少少嘢都做唔好
佢真係好撚冇用

咁就真係唔好意思
唔小心將你同嗰幾個黐線毒撚相提並論

ching係咪講緊我個ex呀

我已經覺得香港D野好撚戇鳩
唔撚想理
如果唔係美國的話,香港早就收皮了

讀緊data
男朋友係software engineer
將來都會去美國
不過我都仲係好愛香港

乜唔係嗰啲擰唔到樽蓋叫佢幫手
跟住話bb你好叻呀 咁咩

不過呢啲on9得濟 唔好學

睇咁耐原來基佬

青瓜唔及溜身小小既榴槤喎！

呢啲可以照叫佢幫然後講句唔該
但講bb你好叻呀就多咗啦

好撚型絲打

好撚型絲打呢股霸氣不得了

好想知你叫佢幫手做啲咩

係喎

一座building 唔係得你一個人做晒
係 你做design 啲野你揀
但啲野唔係一定你批 可以係emsd 或者其他
（電我就唔熟啦 有錯請指證）

唔好講到成座building 你最重要咁
每一個工種都有佢嘅重要性
如果你比其他行頭聽到啲咁既野
都唔知比咩反應好

同埋呢 有部分女性好似你咁做到咁上下職位
都會好似睇唔起人咁講野
你係叻 係勁
但你態度係個teamwork環境下遲早出事

喺專業人士嘅環境
冇人會理態唔態度
邊個有實力就有資格講嘢
佢哋唔係服務性行業要serve客
係呢個世界冇咗佢哋唔得
你幾唔gur都要俾生意佢做
所以就算今日佢係男人定女人都好
佢都寸得我哋起有餘

variaty hires

祝你好運

同埋呢 有時有啲判頭有錢都唔做
因為有啲太寸既人存在
搞到其他同事難做

做野就留一線 日後好相見

見過無數次
求職者排名第1-29係男人第30個係女人
咩工程，PROGRAMMER
但因為要政治政確「請多啲女人」
咁叻過佢既男人就要讓個位比依個有西既人做

依位…哈哈，佢應該唔明佢自己既同事眼中好多心尾要被男人執

無男人執手尾
全女的話就會咁…

當然，女人會好似上位條臭西咁以為自己好叻叻的。

純粹係一班人bbq叫佢搵個地方可以方便所有人放工都可以方便去到
但佢就因為唔知有咩地方所以都係keep翻起嗰個山旮旯嘅位
然後我無眼睇直接google市區bbq就搞撚掂
全程5分鐘唔洗

條工程西真係弱智的。
我就同佢講制度上群體出左咩問題
佢自己就讚自己。

你唔明問題出現響度﹖
我咪一早講左個笑話囉
蔡英文可以做三軍師令但唔駛當兵呀
現係唔係講蔡英文叻唔叻呀
係講佢所在果個群體「女人」連當兵都無當過或者無機會當兵，無資格去做師令呀

你一撚樣呀臭西。
你旗下有幾多個人有女人地盤婆呀﹖無丫嘛。
我理撚得你係總統丫。你地女人無資格老點果啲地盤佬呀
因為你地成個群組「女人」係唔需要做地盤婆，被社會極端「優待」呀仆街

同埋呢 電力工程呢個行頭又唔係闊

同埋呢 香港主要地產商就得17個

同埋呢 兩者之間嘅利益關係打風都打唔甩

同埋呢 如果真係輪到樓下嗰個判頭揀job做

同埋呢 咁佢應該以後都唔洗揀

咪就係因為唔闊你咁先出事嘛
的確 主要地產商來來去去都係呢啲架啦

你可以唔信邪 冇人去阻你 你咪繼續係咁

同埋呢 你咁講野成個細路女咁 好好笑
希望你將來一帆風順

同埋呢 就係人哋行頭唔闊你想搵過個取代佢都冇得你揀吖嘛
同埋呢 所以人哋一個女人咪寸得起你幾件蛋散有餘囉

女人既問題係依類
佢地將男廁改做跨性別廁所已經仆街(慷他人之慨)
但自己更衣之類重要鎖住個跨性別廁令到男人無廁所用
但男人入唔入到佢地女人個廁所呢﹖對唔住係唔比用

啲白痴男人會繼續覺得無問題
我樓下個商場又拆撚左個男廁做鋪位喇
但女廁就完完整整。
繼續喇繼續「讓女人」喇
死撚左都未知乜事。

冇人話你串唔起
香港地不嬲都係睇錢行先架啦

有錢你串乜人都得
乜人都要聽你講啦 係咪？
不過你只係一個工程師

你明呢個世界有高低之分就得㗎喇
學術界之中最寸得起當然係啲scholar
不過毅進仔同大學生之間都仲有好大條鴻溝囉
就好似你同樓上嗰位女工程師咁

唔撚係嘛我諗似係懶多啲囉

女人…

叻果陣就個人認叻
但當男人坐高位。就係男人群體壓迫女人。
算吧喇同佢討論做乜啫。
見到紅字，再確認佢真係女人
你只需>>>封鎖>>>完全封鎖
咁先會有返高登既討論質素。

外國既月亮特別圓

關撚理唔理性事
理性就會認同極端男權毒撚？
反而理性既女仔見到你班極端男權即刻彈開添呀

真係好想連登有個功能係
「不顯示女性留言」

我話左我唔係男權撚
同埋我向美國,係有外國女仔追求的

型少陣得唔得
你叫條男權撚點面對

你估絲打想串？
係條極品男權撚極度貶低女性，絲打先係咁既態度咋

有無諗過你先係呢個post既笑話主角

利申 已變寄生蟲

你咪自我中心到核爆囉
上面一開始就討論緊一個叫 連登失格 既極品男權，講緊佢咁既人邊會有外國女友

你條柒頭就on99衝入黎話咩外國女仔理性D，我話正正係理性既人先唔會同極品男權一齊。

跟住你條自我中心柒頭就以為討論緊你自己，又話你自己有人追又盛。

幾時講緊你呀？世界圍住你轉？乜都係講緊你，以你為中心？ 明明個話題唔係講緊你，都要格硬插埋黎講自己，已經顯得出你幾撚自大。

仲有呀，你打飛機話有鬼妹追，我就踢爆你。你話你住個地方無乜華人吖嘛？咁你有鬼妹追都只係因為物以罕為貴先有人要咋，仲以為自己有咩條件
你咁既自我中心撚喺華人氾濫既地方唔會有鬼妹追

收翻條jer啦屌你，自戀撚

大陸狗，收皮啦

駁唔到了

扮唔到大人 即刻變返小朋友

之前串貢貢又盛
一野隊中條友就現形，以為一句大陸狗就駁左

佢好認真咁話唔知有呢啲地方喎
有google㗎嘛

理科巴好清晰

女仔表示甘拜下風

第一
冇人唔明世界有高低之分
只不過大家係討論區入面都係得網民一個身份
見你好似高高在上咁就覺得好好笑啫

第二
樓上邊位女工程師

第三
學歷高低同智商係冇關係
大把高分低能既存在
唔排除你講既上面個女工程師係其中一個

同女人講道理道最好玩
最鐘意見佢嬲個樣

咁我就覺得某人做左啲野你唔鐘意
咪串返嗰個人
唔係對所有人都串既

你串我又唔會少忽肉
只不過顯出你eq低啫

其實巴打你睇野係咪睇到一半定點
人地話有鬼妹追
你就加鹽加醋就話人地拎鬼妹出黎打飛機

有女性追求好出奇咩
定係你平時冇女仔追你先要酸人地
睇得出你好酸咁

同埋呢 一開始講係幾個樓上講既巴打
你又知唔包括佢既

你講得啱吖
所以佢而家咪淨係對住你班極品男權撚寸囉
佢對我地正常人邊有寸呀

你講完野以為自己有point, 點撚知完全無point. 你咪仲好笑

33版 skr666

應該係你睇野睇一半
首先條友話“外國女仔理性”，我喺#793已經assume佢係男權撚之一，屌佢話“你班男權撚”，所以係包括左佢

但佢喺#795表明自己唔係男權撚，係佢自己exclude左自己

既然大家一開始屌緊男權撚，而佢自己唔係男權撚，咁佢衝埋黎講自己做乜春呀？

你連條友自己表明非男權撚都睇唔到，就咪話人睇野睇一半啦，自打嘴巴

仲有佢話自己有鬼妹追講左幾次，我主觀角度認為佢係打緊飛機。
咁我單單認為佢打飛機，你自己咪又“加鹽加醋”話我酸？又自打嘴巴

呢D自戀撚攞“有鬼妹追”呢D野黎打飛機好出奇咩？外國既種族一向物以罕為貴又好出奇咩？
定係你無喺外國生活過，見識少所以唔知？睇得出你好無知(主觀認為，非加鹽加醋)

反正女人唔會認錯又無邏輯又狂搬龍門又打稻草人人生攻擊。
除左你覺得係娛樂之外無野會學到。

岩呀 公司有上司係男人都好要面
講野都就住 唔想傷害佢哋

女人接受唔到自己唔係世界中心架
「匿名討論」依啲野唔啱女人。
佢唔接受一個唔存在「自我」既空間
所以我講佢做乜職業係乜唔重要，佢會覺得我九唔搭九。
因為佢地心中個「自我」係好高好大。

好似2ch 5ch咁，一個「無名氏」
每一個都係無名氏，無身份高低先會有真討論出到黎
但女人係唔會理解到依樣野
人地匿名就係唔想「為人廢言」

你係羨慕做女人定感情方面好大壓力

邏輯思維好清晰有條理
同樓上幾隻男權撚嘅思考模式完全兩個層次
巴打你應該幾叻programming

無，我普通人一個
應該只係班男權撚太無腦

唔知你巴定絲
第一 有一樣野你就一定錯既

「對住你班極品男權」 我係呢個post 講左啲乜男權野
我都好想聽下你啲偉論

同埋 上面都有人認同過我只係講道理
冇偏幫任何一邊

第二
你話我上面個回覆冇point？
你講絲打會串係因為某人
而佢對所有人都串就係有問題

有時間咪同佢地講下道理
反正有時冇野做 燒下時間都幾好

我唔排除有啲女人好好 好理性（我女朋友）
但的確有大部分女性都有呢個問題

乜野都由自己角度去睇先

罵戰post

Agree

你assume 人地係 佢就係啦咩
巴打真有趣

第一
佢講出佢自己既經歷 就係外國女性比香港女性理性
呢句野有咩問題

第二
我一直都冇講佢係男權主意 邊句我有表達過？
我想睇睇

第三
你主觀覺得人地拎鬼妹黎打飛機
你誤會人地仲周圍同人講 你又幾好笑

第四
你覺得鬼妹好 唔代表個個都覺得鬼妹好
起碼我鐘意亞洲人種
你份人都有少少自我中心
你覺得係乜 就要人地都係
你覺得係點 就要係點
不如拎啲證據出黎證明下先啦

第五
我有冇外國生活都唔會構成啲乜影響
你咪當我見識少
我都想知 係外國生活完 （你話我冇經驗 我assume 你有經驗）見識有幾多